{
   "text": "AdanDeUcea", 
   "rcvd": {
      "ofb77": "@AdanDeUcea no jodas con esa imagen en la mente no voy a poder ni almorzar ni cenar", 
      "apoyocritico": "@AdanDeUcea @LeoNerv esas hamburguesas fueron mi almuerzo x dos dias...", 
      "fabiinasi": "@AdanDeUcea el hambre y las ganas de comer (?)", 
      "K_manu25": "@ofb77 @AdanDeUcea che le hagamos un escrache a @AdanDeUcea nos quito a todos las ganas de comer ! con esa imagen horrenda que describio.", 
      "e_scribbler": "@AdanDeUcea \u00bfSe va a comer y despu\u00e9s la sigue a Donda? Tres tildes en doce palabras. Le deben llover ofertas en gr\u00e1fica."
   }, 
   "sent": [
      "@ententenclenque Ps\u00e9. Va a comer purecito sin chistar un tiempo... cc @Silvana_L", 
      "@Bernardod Fijate que a m\u00ed me raj\u00f3 de la DGH (APA) Rozas por peronista. Ni Tauguinas lo hizo. Hoy el PJ les da de comer. Jode. cc @Princich_", 
      "@ClauAcosta21 En el freezer tengo. Y ac\u00e1 los domingos se almuerza pasta. El asado es para la noche del s\u00e1bado.", 
      "@merioconvos Trueque: 5 kgs de naranjas por 1 de yerba o 2 de arroz o 200 grs de tabaco y as\u00ed (?) cc @Danielus678", 
      "Me voy a almorzar, porque quiero. (?)", 
      "Yo tambi\u00e9n me voy al Coto pero al de la cocina. S\u00ed, a la heladera a ver si hay algo para lastrar voy. \u00bfY?"
   ]
}
