{
   "text": "braunmi", 
   "rcvd": {
      "madreprimeriza1": "@braunmi @sergioranieri @SebasAbrevaya @foier La comida no respeta bander\u00edas pol\u00edticas ni barreras ideol\u00f3gicas.", 
      "LuluPortal": "@braunmi A mi me gusta Cuba, su gente, su m\u00fasica, la comida, sus playas, sus paisajes y no estoy de acuerdo con el r\u00e9gimen", 
      "foier": "@braunmi @madreprimeriza1 @sebasabrevaya @sergioranieri deja de joder con la fundaci\u00f3n pensar y abrimos Fundaci\u00f3n Comer. Listo.", 
      "ivordonez": "\"@braunmi: Est\u00e1s en La Habana, hace calor, quer\u00e9s un helado. Ten\u00e9s que clavarte un par de horas para comer la bosta fr\u00eda de Coppelia.\"", 
      "GraceAndino": "@braunmi Ok..Yo me quedo .pero te mando a los tres adolescentes y a mi boxer tont\u00f3n.los mand\u00e1s al cole y les d\u00e1s de comer.! ponele.jajajaja!"
   }, 
   "sent": [
      "Est\u00e1s en La Habana, hace calor, quer\u00e9s un helado. Ten\u00e9s que clavarte un par de horas para comer la bosta fr\u00eda de Coppelia."
   ]
}
