{
   "text": "damiangomez_", 
   "rcvd": {
      "olgalexisz": "@damiangomez_ encontras de toda en la vi\u00f1a del se\u00f1or. vuelvo mas tarde me voy a almorzar"
   }, 
   "sent": [
      "@galletitasmdp @normajofre No, no me contaste, pero tambi\u00e9n aplicar\u00eda la expresi\u00f3n. \u00bfSe queda a comer todos los d\u00edas?", 
      "@yaizalugues @Lara35_ap @celi_30 Hola, Larex; hola, gente! Todo tranqui por ac\u00e1. En un minuto termino de cocer el arroz y me empacho #Hambre", 
      "@chechu_vale Me pas\u00f3 lo mismo ayer. Fue did\u00e1ctico, decret\u00e9 arroz primavera hasta que el term\u00f3metro no baje de 15\u00baC."
   ]
}
