{
   "text": "FernandoPRENSA", 
   "rcvd": {
      "fedemartorana": "\"@FernandoPRENSA: Cena en #Mardel2013 con @jscafoglio y @fedemartorana\" // sali\u00f3 de casualidad pero estuvo muy divertida!!", 
      "SILL78": "@SILL78 en casa de Fort cenando (via @FernandoPRENSA)/mira que bien!! Y seguro cena y algo m\u00e1s...c\u00f3mo ser\u00e1 cenar con fort y su sequito..?", 
      "nnorma_": "@FernandoPRENSA @ricarfort que disfruten de la cena.. diviertanse mucho..", 
      "LuluPortal": "\"@FernandoPRENSA: @LuluPortal jejejejejee viste?\"// Me alegro Trabajo y playa Cuidado con la comida", 
      "naharod": "@FernandoPRENSA muy bien! revaloricemos las pancitas post almuerzo (yo lo \u00fanico q' cambiar\u00eda son las papas x ensalada verde) Bon Appetit", 
      "carolinacarenzo": "@FernandoPRENSA cena de locos jaja"
   }, 
   "sent": {}
}
