{
   "text": "foier", 
   "rcvd": {
      "misslamase": "@madreprimeriza1 @foier yo me desvel\u00e9 a las 6 y me puse a cocinar. Ya puedo pedir la jubilaci\u00f3n?", 
      "madreprimeriza1": "@braunmi @sergioranieri @SebasAbrevaya @foier La comida no respeta bander\u00edas pol\u00edticas ni barreras ideol\u00f3gicas.", 
      "vanessadibar": "@foier La f\u00e1brica de taco, si te gusta la comida mexicana, es delicioso.", 
      "noeluc": "@foier esta historia la conoc\u00ed hace 5 a\u00f1os en una cena familiar, amigos de amigos.", 
      "La_puntera": "@foier Y hoy ponen foto de Mujica cebando mate en su pobre cocina, alguien puede pensar que ahora son socialistas? #lagenteesidiota", 
      "MMDos": "@foier les pasan el trapo a los varones. Yo tengo dos. Hambre y Ganas de Comer comparados con sus amigas."
   }, 
   "sent": [
      "@zonarojas unas irrefrenables ganas de pan relleno... Mi prima del PO le debe haber puesto algo a la comida", 
      "Sale comer en Palermo. Alguna recomendaci\u00f3n?", 
      "@braunmi @madreprimeriza1 @sebasabrevaya @sergioranieri deja de joder con la fundaci\u00f3n pensar y abrimos Fundaci\u00f3n Comer. Listo.", 
      "@Chuca la comida ayud\u00f3 tambi\u00e9n", 
      "@JohnnyAllon esos pibes no se. Yo si. Viv\u00ed del 2002 al 2004 intrusado, comiendo arroz y caminando 60 cuadras. Ganaba $218. Y sal\u00ed s\u00f3lo."
   ]
}
