{
   "text": "Graccontreras", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "@CristinaBertos @Juan_neuquen @AdrianaPricoo Cdo era 1era dama en almuerzo de MLegrand dijo q su grave problema era q se le ca\u00eda el pelo!!!", 
      "@CristinaBertos @Juan_neuquen @AdrianaPricoo Lo cont\u00f3 en almuerzo con EL y Mirtha a solas cdo todav\u00eda la relaci\u00f3n Legrand-K era buena", 
      "@CristinaBertos @AdrianaPricoo @Juan_neuquen Ese almuerzo fue muy c\u00f3mico,todav\u00eda ten\u00edan bajo perfil.EL con ojo raro/ella poco pelo (sigue)"
   ]
}
