{
   "text": "iudica", 
   "rcvd": {
      "Giannibg": "@iudica se extra\u00f1a la cocina los sabados porq no a la noche?????????con tragos y todo.", 
      "hildalu51": "@esteeselshowok @pedroalfonsoo @BalitaBarbero q vuelva la cocina y q @iudica no este en Dale la Tarde con Flor, no me gusta.FALLUTA", 
      "monicacirianni": "@iudica @elchatoprada xfavor q vuelva la cocina del shooooowww!!los sabados son muy aburridos y no m quiero imaginar en invierno!", 
      "Limanno": "@iudica @pedroalfonsoo @paulitachaves Te deben la primicia a vos, ademas de su romance!! todo empez\u00f3 en la cocina.", 
      "Adrianarotman": "@iudica \u00bfLa cocina es ganadora? S\u00ed, para los machistas.", 
      "romina_martinez": "@iudica los sabados sin la cocina...........no son sabados!!!!!", 
      "Maryfreije": "@iudica x razones laborales,aun no vi completo el programa,y lo poco q vi no me gusto,q lastima extra\u00f1o los s\u00e1bados la cocina,te extra\u00f1o", 
      "ArielRad": "@iudica Mariano sos un Genio, pero me gusta mas la onda de la cocina, o el so\u00f1ando x cantar q sea mas divertido, llantos NOOO", 
      "samortiz4": "@iudica es como C\u00b4e posta per te!!!  GENIO!!!!! gracias por llegarnos al alma!!! me emocionaste con la cocina y ahora tambien!! te AMAMOS!!"
   }, 
   "sent": {}
}
