{
   "text": "montanertwiter", 
   "rcvd": {
      "JanoPiccardo": "Ahora con mi hermano @josuerivas iremos a comer a @RAGAZZICAFE @MRmusica @montanertwiter", 
      "SeifertDaniel": "\"Al mediod\u00eda era una aventura en la cocina. Se divert\u00eda con mis ocurrencias y re\u00eda\". Me va a extra\u00f1ar. @montanertwiter #maricoteca #ay", 
      "Natylabuena": "@montanertwiter tengo ganas d cenar algo rico y estoy en miami. Q me recomendas?? @Sabrina_ar", 
      "Sabrina_ar": "Nuestro primer d\u00eda en miami!! Hoy queremos cenar en @ragazzicafe y aprovechar para ver a @montanertwiter. Sera posible??", 
      "sera_laluna": "@montanertwiter Buenas tardes coraz\u00f3n! a punto de almorzar un rico asado al horno,pero antes te dejo mi beso.Que tengas una bonita tarde!Tq\u2665", 
      "Gaby_Pablos": "RT @Natylabuena: @montanertwiter tengo ganas d cenar algo rico y estoy en miami. Q me recomendas?? @Sabrina_ar // Y ... @RAGAZZICAFE  ;)", 
      "vivianasdm": "@montanertwiter Dependo para la comida del dia de la ayuda de la gente de la iglesia a la que voy pero se incendio mi casa y perdi todo", 
      "Marineta79": "@montanertwiter Mir\u00e1 que montaner va a comer todo eso siendo tan chiquito, naaaah, ni ah\u00ed, una tirita de asado, bueh"
   }, 
   "sent": {}
}
