{
   "text": "piterpotter", 
   "rcvd": {
      "Fede_Ps": "@emanuelbs @Melcho22 @mateamargoo @piterpotter amis, solo los arrobe para contarles que esta noche voy a comer fajitas, TKM.", 
      "ezekog": "@piterpotter @ellmuchacho ideal para acompa\u00f1ar las pastas (?)", 
      "ohmylola66": "@tmtmotivados @piterpotter No, mi amigo... Hice dieta todo el a\u00f1o para poder comer durante el verano... #TeamMedialunaDeGrasa", 
      "diego_elunico": "@FrodoOK @piterpotter @glucasmeister @mateamargoo para mi capuccino y hoy tengo ganas de comer una medialuna de manteca jajaja", 
      "FrodoOK": "@piterpotter @glucasmeister @diego_elunico @mateamargoo fideos amasados y vino tinto en la sierra cordobesa, eso me hace falta!!"
   }, 
   "sent": [
      "@glucasmeister @diego_elunico @frodook s\u00ed vos te vas con @mateamargoo, yo me qued\u00f3 con Die y Fro amasando los fideos. *eran del campo*", 
      "@leonpalu jajaja *corre en c\u00edrculos* *busca el plato de comida* *no hay comida* *se retracta* *le revisa el DNI*"
   ]
}
