{
   "text": "sangarciacine", 
   "rcvd": {
      "dlerer": "@sangarciacine La ceremonia, creo, a las 22. Yo voy a cenar ahora, vuelvo en un rato. AMOUR, maso, no la odi\u00e9 como vos pero no es \"lo mio\".", 
      "yanronconi": "@sangarciacine trabajando... uhm... con m\u00fasica de fondo proporcionada x la rolling.. y ahora  a almorzar.. chau!"
   }, 
   "sent": [
      "@verito_rap @TPtuit @hrovne despu\u00e9s del 21, antes no puedo comer afuera con libertad. Cosas del marat\u00f3n.", 
      "@verito_rap @TPtuit mi \u00fanica restricci\u00f3n alimenticia: Si no muri\u00f3 un animal para mi cena, no como tranquilo."
   ]
}
