{
   "text": "sapuartaza", 
   "rcvd": {
      "la100mdq": "#HOY En nuestro Espacio Electrolux cocina @fatimaflorez !! @emilianorella @sapuartaza @la100mdq http://t.co/DPECLEM1"
   }, 
   "sent": [
      "Ma\u00f1ana 13hs  #RELLAXRECARGADO @la100mdq con @emilianorella desde @espaciomdp Veni! Ac\u00fastico en vivo, F\u00e1tima Flores cocina en vivo, y m\u00e1s!", 
      "Ya @fatimaflorez cocina con Electrolux en @la100mdq desde el @espaciomdp #RellaxRecargado @emilianorella http://t.co/pBTXAJzN"
   ]
}
