{
   "text": "0223comar", 
   "rcvd": {
      "Palumbosa": "#8N @0223comar @perfilcom http://t.co/hc9VicRq", 
      "CEmarino": "@Acosta_Lu buena pregunta! Habra q leer @0223comar a ver q pasa con el #8N en #MDQ"
   }, 
   "sent": [
      "#8N: Yo no voy http://t.co/kA67GPWL via @bbimbi cc @GustavoPulti @CFKArgentina @DanielScioli @denarvaez @mauriciomacri", 
      "El #8N arranc\u00f3 al Hermitage y ahora se mueve a la Plaza San Mart\u00edn en #mdq http://t.co/wCcWSZlg", 
      "Las fotos del #8N en #MardelPlata via Romina Elvira. https://t.co/BAIMimyS", 
      "8N: as\u00ed se vivi\u00f3 en #MardelPlata http://t.co/HUknSBXF @GustavoPulti @DanielScioli @CFKArgentina", 
      "Buenos d\u00edas!!!Tras el #8N ya hay cambios (lluvia todo el d\u00eda)...a llevar el paraguas!!! http://t.co/6J94A70M", 
      "La cobertura del #8N en #mdq a cargo de @charlywalker y @Acosta_Lu  http://t.co/HUknSBXF", 
      "#8N: entre el reclamo de m\u00e1s seguridad, se col\u00f3 el d\u00f3lar y los pedidos m\u00e1s variados http://t.co/HUknSBXF", 
      "Tras el cacerolazo del 8N, @CFKargentina defendi\u00f3 la inclusi\u00f3n del proyecto nacional http://t.co/qaodRXAt", 
      "Macri dijo que el #8N \"fue un d\u00eda para emocionarse\" http://t.co/SxEhcz81 @mauriciomacri"
   ]
}
