{
   "text": "221radio", 
   "rcvd": {
      "martinenlared": "@221radio Barreda sali\u00f3 a cacerolear el 8N. Pidi\u00f3 seguridad y seguridad jur\u00eddica, no es joda, http://t.co/km2JQOGa", 
      "221radio": "@221radio Analizamos el #8N @marianelatoseti \"Ayer fue un mont\u00f3n de gente con un reclamo genuino\" FM 103.1 o http://t.co/7RHf9g7D"
   }, 
   "sent": [
      "Al aire: @JulioIrurueta habla sobre el #8N en #LaRevuelta por @221radio #LaPlata", 
      "Al aire de @221radio @JulioIrurueta: \"El mensaje del #8N es muy difuso\", cuenta en #LaRevuelta por @221radio #LaPlata", 
      "En @TaxiLibre221, m\u00f3vil con @JorgelinaBlando en la calle preguntando sobre el #8N Escuchala por http://t.co/7RHf9g7D o FM 103.1", 
      "Al aire de @TaxiLibre221 hablamos con el fil\u00f3sofo y ensayista Ricardo Forster sobre el #8N. Por FM103.1 o http://t.co/7RHf9g7D", 
      "Ricardo Forster, #8N : \"No queda claro cu\u00e1l es el proyecto de pa\u00eds de los que asistan al 8N\" En @TaxiLibre221 FM103.1 o http://t.co/7RHf9g7D", 
      "Ricardo Forster, #8N :\"Llama la atenci\u00f3n que muchos pol\u00edticos opositores digan que no van a ir\" En @TaxiLibre221 por http://t.co/7RHf9g7D", 
      "Ricardo Forster, #8N : \"Muchos puntos de esta protesta son una regresi\u00f3n a la pol\u00edtica de los '90\" En @TaxiLibre221 http://t.co/7RHf9g7D", 
      "Ricardo Forster, #8N : \"Hace mucho que los pol\u00edticos de la oposici\u00f3n fueron absorbidos por la agenda de Clar\u00edn\" En @TaxiLibre221 FM103.1", 
      "Ricardo Forster, #8N : \"El discurso de mucho pol\u00edticos opositores es c\u00ednico e hip\u00f3crita\" En @TaxiLibre221 FM103.1 http://t.co/7RHf9g7D", 
      "Ricardo Forster, #8N : \"El ruido de la democracia guardado en una cacerola no representa mejora alguna\" En @TaxiLibre221 FM103.1", 
      "Ricardo Forster, #8N : \"Debemos tener confianza en que las mayor\u00edas populares apoyen un proyecto nacional\" En @TaxiLibre221", 
      "Pase y debate sobre el #8N entre @TaxiLibre221y El Cafecito. Por FM 103.1 o http://t.co/7RHf9g7D", 
      "Al aire en @221radio Mauro Benente, Profesor de la UBA. La marcha del #8N y la inc\u00f3gnita de qu\u00e9 va a pasar. FM 103.1 http://t.co/7RHf9g7D", 
      "Al aire: el Diputado provincial @ornegrelli habla sobre el #8N en #LaRevuelta por @221radio #LaPlata", 
      "Al aire: El intendente de Ensenada, Mario Secco, desde Tecn\u00f3polis, habla sobre el #8N en #LaRevuelta por @221radio en #LaPlata", 
      "Al aire en @221radio Facundo Cottet @facundocottet periodista. Una cr\u00f3nica sin t\u00edtulo dobre el #8N. FM 103.1 http://t.co/7RHf9g7D", 
      "@221radio en #LaMalditaCostumbre analizamos el d\u00eda despu\u00e9s del #8N, impresiones, ideas, el papel de los medios, las redes sociales FM103.1", 
      "@221radio en #LaMalditaCostumbre analizamos el d\u00eda despu\u00e9s del #8N, sumate al 4231030 o sms al 55588 anteponiendo 221 FM103.1", 
      "@221radio Analizamos el #8N @marianelatosetti \"Ayer fue un mont\u00f3n de gente con un reclamo genuino\" FM 103.1 o http://t.co/7RHf9g7D", 
      "@221radio Analizamos el #8N @marianelatoseti \"Ayer fue un mont\u00f3n de gente con un reclamo genuino\" FM 103.1 o http://t.co/7RHf9g7D"
   ]
}
