{
   "text": "aguscarcagno", 
   "rcvd": {
      "pacumoreno": "@aguscarcagno quiero saber si viste humo o sentiste olor a choripan? Quiero que conste en acta q la gente se movilizo por motus propio. #8N", 
      "NicoCarcagno": "@aguscarcagno que carajo es 8N 22N y esas cosas ?"
   }, 
   "sent": [
      "#8N", 
      "@lucaszara89  \"@infobae: Si la TV no te lo cuenta, @Infobae te muestra el #8N en vivo http://t.co/NMjPbHPo\"", 
      "@NicoCarcagno 8N la marcha (8 de noviembre) 22 algo de san lorenzo creo y 7D los esclavos K hacen marcha anti 8N", 
      "@Fcafferatta a las 8 en el obelisco ! #8N", 
      "@pacumoreno la gente se movilizo por motus propio sin dudasss !!! #8N", 
      "I uploaded a @YouTube video http://t.co/79nBEVLa #8N himno nacional", 
      "@Lanataenel13 http://t.co/cv1dknO6 #8N", 
      "#8N @Lanataenel13 http://t.co/aubn7GhL", 
      "Cristina en la fragata #8N @infobae @Lanataenel13 http://t.co/Kq2j7XV0", 
      "La fragata libertad #8N @infobae http://t.co/5tTODHc7", 
      "#8N @Lanataenel13 http://t.co/um2jPBxE", 
      "#8N plaza de mayo @infobae http://t.co/IlvUqweD", 
      "ayer no vi ni UN micro en 9 de Julio, la gente se moviliz\u00f3 por motus propio! #8N", 
      "Una selecci\u00f3n de tuits de pol\u00edticos sobre el #8N http://t.co/nrhK9uui v\u00eda @lanacioncom", 
      "Del 13S al 8N, c\u00f3mo creci\u00f3 la protesta popular http://t.co/FuyF8auV"
   ]
}
