{
   "text": "AlvaroNorro", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "Dip @LuisSacca @UCRNacional sobre 8N en El Mirador @CadenaECO", 
      "Dip @LuisSacca @UCRNacional sobre #8N en El Mirador @CadenaECO", 
      "Diputado @eduardoamadeo analiza el #8N en El Mirador @CadenaECO", 
      "Juan Barriento desde Rosario s/como se vivi\u00f3 el #8N en la ciudad en El Mirador @CadenaECO", 
      "Audio 9/11 Diputado @eduardoamadeo analiza el #8N en El Mirador @CadenaECO http://t.co/E6ZyhORF", 
      "Otro d\u00eda de cacerolazo en caballito por el 5 d\u00eda sin luz que sufren muchos vecinos", 
      "Ra\u00fal Arag\u00f3n analiza la visi\u00f3n y opini\u00f3n del oficialismo sobre el #8N El Mirador @CadenaECO"
   ]
}
