{
   "text": "chipicastillo", 
   "rcvd": {
      "Juan_Delgadu": "RT\"@chipicastillo: Ante el 8N, ni con el gobierno K ni con la oposici\u00f3n patronal http://t.co/8jEan8cb\"", 
      "mis2centavos": "@chipicastillo hoy para muchos es #8NYoVoy o #8NYoNoVoy. Y claro, puesto en esos t\u00e9rminos, s\u00f3lo poder \"ir\" o \"no ir\". Lamentable...", 
      "federico_as": "@chipicastillo explicando el 8N es mas hegeliano que marxista", 
      "pateandofm": "Ahora @chipicastillo. La posicion del @PTSarg frente al 8N", 
      "PicaMieL": "@chipicastillo no comparto tu vision para nada hoy. PARA MI UN PAIS NO ES CLARIN, NI ES UN GOBIERNO. HAY PUNTOS DISTINTOS Y YO VOY AL 8N", 
      "demian_paredes": "Para seguir la discusi\u00f3n (desde provincias) sobre #8N http://t.co/Vdq7qxOB   cc @PTSarg @pateandofm @jprovell @chipicastillo @rompe_teclas", 
      "elpiegrande": "@chipicastillo no me cobija clarin, a mi me cobija la sabana. Al #8N Voy porque quiero  @mis2centavos"
   }, 
   "sent": [
      "Imperdible editorial de La Naci\u00f3n en apoyo al 8N http://t.co/3qQClWqA", 
      "Ante el 8N, ni con el gobierno K ni con la oposici\u00f3n patronal http://t.co/Np55zR0F", 
      "Los K que ahora se rasgan las vestiduras por el 8N bien que transaron con Macri para votar la Ley antiobrera de ART...", 
      "Ante el 8N, ni con el gobierno antiobrero de CFK ni con la oposici\u00f3n patronal cobijada por Clar\u00edn http://t.co/Np55zR0F", 
      "CHRISTIAN CASTILLO analiza la situaci\u00f3n pol\u00edtica a partir del 8N http://t.co/tDtNGu20"
   ]
}
