{
   "text": "DiarioPulse", 
   "rcvd": {
      "matinuevasideas": "\"@DiarioPulse: BIONDINI, EL DIRIGENTE DE UN PARTIDO NAZI Y ANTISEMITA EN LA MARCHA http://t.co/iN8GxHyI\" este es el pueblo? #8NYoNoVoy", 
      "Aleidage": "Orgullo marchar a su lado RT @DiarioPulse BIONDINI, EL DIRIGENTE DE UN PARTIDO NAZI Y ANTISEMITA EN LA MARCHA DEL #8N http://t.co/prggbk1A", 
      "vero_itze": "\"@DiarioPulse:Satisfecho el Sr. @HEMagnetto con \"la gent q sali\u00f3 a la calle a defender los intereses del Grupo Clar\u00edn. #8N/negar la realidad", 
      "Julian_Sosa": "@DiarioPulse BIONDINI, EL DIRIGENTE DE UN PARTIDO NAZI Y ANTISEMITA EN LA MARCHA DEL #8N http://t.co/uhnq8UsH // Un grande!!", 
      "fedeargento": "RT  @DiarioPulse: LO QUE DEJ\u00d3 EL #8N: MARCHA OPOSITORA, GOLPES A PERIODISTAS, Y REMERAS DEL PRO: http://t.co/nYIZii79  http://t.co/lLkIEpcO", 
      "Debo_Rios": "\"@DiarioPulse: LO QUE DEJ\u00d3 EL #8N: MARCHA OPOSITORA, GOLPES A PERIODISTAS, Y REMERAS DEL PRO: http://t.co/fNyDzcCG http://t.co/jFuhAQI3\""
   }, 
   "sent": [
      "CFK record\u00f3 a N\u00e9stor y envi\u00f3 un mensaje por el 8N: \"Me transmiti\u00f3 no aflojar nunca, no aflojar jam\u00e1s\"", 
      "MENSAJE DE CFK POR EL #8N http://t.co/n6ZzpXtp", 
      "EXCELENTE RADIOGRAF\u00cdA DE LOS OPOSITORES QUE MARCHAN EL 8N, POR CAPUSOTTO http://t.co/yunhAGIP", 
      "En las marchas opositoras, las c\u00e1maras de TV llegan siempre antes que los manifestantes. #8N", 
      "\u00bfLa marcha opositora en Rosario es contra el gobernador Bonfatti por tener un jefe policial sospechado de narcotr\u00e1fico? #8N", 
      "Excitaci\u00f3n de Julio Baz\u00e1n y Mario Massaccesi al relatar la marcha del #8N en simult\u00e1neo por Canal 13 y TN.", 
      "\"No hay una voz cantante\", dice @BorghiSandra. Que alguien le avise que el PRO est\u00e1 regalando remeras de apoyo al 8N @palmadante @678Oficial", 
      "Marcha opositora, golpes a periodistas, y remeras del PRO: http://t.co/jpsfhumO #8N", 
      "Si la marcha es por la inseguridad, \u00bfTomar\u00e1 nota Macri por el fracaso de su Polic\u00eda Metropolitana? #8N", 
      "Si la marcha es por la democr\u00e1cia, \u00bfTomar\u00e1 nota Carri\u00f3 por comparar un Gobierno con una dictadura? #8N", 
      "Si la marcha es por la corrupci\u00f3n, \u00bfTomar\u00e1 nota Bonfatti por su narco-polic\u00eda? #8N", 
      "Si la marcha es por la Justicia, \u00bfTomar\u00e1 nota Clar\u00edn por no respetar la Ley de Medios votada por el Congreso? #8N", 
      "Si la marcha es por falta de gesti\u00f3n, \u00bfTomar\u00e1 nota el PRO por una Ciudad colapsada por inundaciones y basura? #8N", 
      "Satisfecho el Sr. @HEMagnetto con \"la gente como uno\" que sali\u00f3 a la calle a defender los intereses monop\u00f3licos del Grupo Clar\u00edn. #8N", 
      "La marcha por \"m\u00e1s libertad\" \u00bfEs para que trabajadores de Clar\u00edn -UNICO medio sin delegado gremial- tenga comisi\u00f3n interna? @Sietecase #8N", 
      "La marcha x \"m\u00e1s libertad\"\u00bfEs para que trabajadores de Clar\u00edn -UNICO medio sin delegado gremial- tenga comisi\u00f3n interna? @marianoobarrio #8N", 
      "La marcha x \"m\u00e1s libertad\" \u00bfEs para que trabajadores de Clar\u00edn -UNICO medio sin delegado gremial- tenga comisi\u00f3n interna? @hernanbrienza #8N", 
      "La marcha por \"m\u00e1s libertad\" \u00bfEs para que trabajadores de Clar\u00edn -UNICO medio sin delegados gremiales- tenga comisi\u00f3n interna? @psirven #8N", 
      "La marcha por \"m\u00e1s libertad\" \u00bfEs para que trabajadores de Clar\u00edn -UNICO medio sin delegado gremial- tenga comisi\u00f3n interna? @CRRoberts #8N", 
      "La marcha x m\u00e1s libertad \u00bfEs para que trabajadores de Clar\u00edn -UNICO medio sin delegado gremial- tenga comisi\u00f3n interna? @FernandezAnibal #8N", 
      "La marcha por \"m\u00e1s libertad\" \u00bfEs para que trabajadores de Clar\u00edn -UNICO medio sin delegado gremial- tenga comisi\u00f3n interna? @Marcela04 #8N", 
      "La marcha x \"m\u00e1s libertad\" \u00bfEs para que trabajadores de Clar\u00edn -UNICO medio sin delegado gremial- tenga comisi\u00f3n interna? @odonnellmaria #8N", 
      "La marcha por \"m\u00e1s libertad\" \u00bfEs para que trabajadores de Clar\u00edn -UNICO medio sin delegado gremial- tenga comisi\u00f3n interna? @fetcheves #8N", 
      "La marcha por \"m\u00e1s libertad\" \u00bfEs para que trabajadores de Clar\u00edn -UNICO medio sin delegado gremial- tenga comisi\u00f3n interna? @MaBonelli #8N", 
      "La marcha x m\u00e1s libertad \u00bfEs para que trabajadores de Clar\u00edn -UNICO medio sin delegado gremial- tenga comisi\u00f3n interna? @maximmontenegro #8N", 
      "La marcha por \"m\u00e1s libertad\" \u00bfEs para que trabajadores de Clar\u00edn -UNICO medio sin delegado gremial- tenga comisi\u00f3n interna? @maclorena #8N", 
      "La marcha por \"m\u00e1s libertad\" \u00bfEs para que trabajadores de Clar\u00edn -UNICO medio sin delegado gremial- tenga comisi\u00f3n interna? @MarioMarkic #8N", 
      "La marcha por \"m\u00e1s libertad\" \u00bfEs para que trabajadores de Clar\u00edn -UNICO medio sin delegado gremial- tenga comisi\u00f3n interna? @majulluis #8N", 
      "La marcha x \"m\u00e1s libertad\" \u00bfEs para que trabajadores de Clar\u00edn -UNICO medio sin delegado gremial- tenga comisi\u00f3n interna? @nelsonenmitre #8N", 
      "La marcha x \"m\u00e1s libertad\" \u00bfEs para que trabajadores de Clar\u00edn -UNICO medio sin delegado gremial- tenga comisi\u00f3n interna? @sergiolapegue #8N", 
      "La marcha x \"m\u00e1s libertad\" \u00bfEs para que trabajadores de Clar\u00edn -UNICO medio sin delegado gremial- tenga comisi\u00f3n interna? @LucasCruzado #8N", 
      "La marcha por \"m\u00e1s libertad\" \u00bfEs para que trabajadores de Clar\u00edn -UNICO medio sin delegado gremial- tenga comisi\u00f3n interna? @LeybaDaniel #8N", 
      "La marcha por \"m\u00e1s libertad\" \u00bfEs para que trabajadores de Clar\u00edn -UNICO medio sin delegado gremial- tenga comisi\u00f3n interna? @natashanieb #8N", 
      "La marcha por \"m\u00e1s libertad\" \u00bfEs para que trabajadores de Clar\u00edn -UNICO medio sin delegado gremial- tenga comisi\u00f3n interna? @palmadante #8N", 
      "BRILLANTE COBERTURA DE CANAL 7 LA TV P\u00daBLICA, CON LA MARCHA DEL 8N: A MICR\u00d3FONO ABIERTO, EN VIVO, CON TESTIMONIOS DIRECTOS SIN EDITAR.", 
      "BRILLANTE COBERTURA DE CANAL 7 LA TV P\u00daBLICA, X LA MARCHA DEL #8N: A MICR\u00d3FONO ABIERTO, EN VIVO, CON TESTIMONIOS DIRECTOS Y SIN EDITAR.", 
      "CASI SIN CORTES, LA TV P\u00daBLICA MOSTR\u00d3 EL #8N: A MICR\u00d3FONO ABIERTO, EN VIVO, CON TESTIMONIOS DIRECTOS Y SIN EDITAR. \u00a1PARA TODO EL PA\u00cdS!", 
      "LA COBERTURA DEL #8N: CANAL 13, CON TESTIMONIOS EDITADOS; LA TV P\u00daBLICA, A MICR\u00d3FONO ABIERTO CON TESTIMONIOS DIRECTOS.", 
      "LO QUE DEJ\u00d3 EL #8N: MARCHA OPOSITORA, GOLPES A PERIODISTAS, Y REMERAS DEL PRO: http://t.co/jpsfhumO http://t.co/JLXTjn76", 
      "Curioso concepto de @LucasCruzado al calificar nuestros tuits de \"libretados\". Gracias Lucas. #8N", 
      "BIONDINI, EL DIRIGENTE DE UN PARTIDO NAZI Y ANTISEMITA EN LA MARCHA DEL #8N http://t.co/Y29aAtU9", 
      "Chau 8N, Bienvenido 7D", 
      "DETR\u00c1S DE LAS NOTICIAS: En un duro ataque, Clar\u00edn califica a CFK de \"esquizofr\u00e9nica\" el d\u00eda despu\u00e9s al 8N @romerodiario http://t.co/fKO6y7Ya", 
      "DETR\u00c1S DE LA NOTICIA: En un duro ataque, Clar\u00edn califica a CFK de \"esquizofr\u00e9nica\" el d\u00eda despu\u00e9s al 8N @sergioranieri http://t.co/fKO6y7Ya", 
      "DETR\u00c1S DE LA NOTICIA: En un duro ataque, Clar\u00edn califica a CFK de \"esquizofr\u00e9nica\" el d\u00eda despu\u00e9s al 8N @cyngarciaradio http://t.co/fKO6y7Ya", 
      "GROSERA DESCALIFICACI\u00d3N DE CLAR\u00cdN A CFK EL D\u00cdA DESPU\u00c9S AL 8N: @carrascolucas http://t.co/fKO6y7Ya"
   ]
}
