{
   "text": "emandeb", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "@mauriciomacri \u00bfVayamos?  \u00bfEspont\u00e1neo?  #8N", 
      "@gabriela87_ \u00bfY lo que estamos contra el envejecimiento? \u00bfY contra el calor? \u00bfAlguna alternativa?  #8n", 
      "@drapignata \u00bfY nos quieren hacer creer que estamos ante una marcha pac\u00edfica? Ya no enga\u00f1an #8N", 
      "@horaciorlarreta \u00bfPero qui\u00e9n carajo agredi\u00f3 a alguien?  Llorones, le que agrade es tu polic\u00eda #8N", 
      "@SaltoLaTermica Lo que no me suena para nada son las propuestas alternativas de la oposici\u00f3n \u00bfQu\u00e9 libertad te avasallan? #8N", 
      "@Lord_Rayman \u00bfEn paz es pegarle a periodistas? Adem\u00e1s, ustedes no son \"el pueblo\", el 99% de nosotros no fuimos #8N", 
      "@CostaRizo \u00bfY a qui\u00e9n dicen que hay que votar? \u00bfNo saben o les da verg\u00fcenza?  #8N", 
      "@agusossona  #8N Y si llegan a ganar \u00bfCon qu\u00e9 sistema de ideas van a gobernar? Me gustan las prioridades de los troskos,", 
      "@ElCipayo Me gustar\u00eda saber qu\u00e9 entienden por Rep\u00fablica \u00bfLa soberan\u00eda popular no cuenta?  #8N", 
      "@diegodillen Por razones muy distintas, me gustar\u00eda que salieran del mero insulto y pasaran a la lucha pol\u00edtica #8N", 
      "@fuerzaescrita @litobel Pero los antidemocr\u00e1ticos somos nosotros. Te va a costar mucho escrachar al 54% #8N"
   ]
}
