{
   "text": "grmadryn", 
   "rcvd": {
      "arieltorres": "RT @grmadryn: C\u00f3mo se est\u00e1 viviendo el #8N en @Twitter, un desarrollo de @zauberlabs para @lanacioncom: http://t.co/CgTB1kVw", 
      "grmadryn": "@grmadryn: C\u00f3mo se est\u00e1 viviendo el #8N en @Twitter, un desarrollo de @zauberlabs para @lanacioncom: http://t.co/BSOY3Trm"
   }, 
   "sent": [
      "C\u00f3mo se est\u00e1 viviendo el #8N en @Twitter, un desarrollo de @zauber para @lanacioncom: http://t.co/BSOY3Trm", 
      "@grmadryn: C\u00f3mo se est\u00e1 viviendo el #8N en @Twitter, un desarrollo de @zauberlabs para @lanacioncom: http://t.co/BSOY3Trm", 
      "\u201c@MarcosBrindicci: #8N @MissLadrillos http://t.co/TalhCgLu\u201d cc: .@politica_LN", 
      "Cartel intervenido, foto de @vpombinho #8N cc: .@politica_LN http://t.co/LntksJmd", 
      "Si bien vestidos y trabajadores, foto de @vpombinho en el #8N cc: .@politica_LN http://t.co/UG3NMGXc", 
      "\"Democracia si, re-re no\", se proyecta en el Obelisco. Foto de @Diego_Granda del #8N cc: .@politica_LN .lan http://t.co/KjuXWYJB", 
      "Del 13S al #8N, c\u00f3mo creci\u00f3 la protesta popular http://t.co/KfQHXIcv v\u00eda @lanacioncom @marianTV @cbonardi @LNCreativa"
   ]
}
