{
   "text": "ikaminor", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "Los #8N eligieron esa fecha al azar? si tb lo convoca el PRO... RT @AlejoGustavo: @EdgardoRovira Ma\u00f1ana es el d\u00eda del empleado municipal.", 
      "Incomparable. En Espa\u00f1a marchan las v\u00edctimas de la banca y empresas. El #8N es para comprar d\u00f3lares RT @Marii502 ...las marchas en Espa\u00f1a", 
      "(?) Si se van a expresar libremente (?) RT @Volvere100veces #8N !el pueblo salga a la calle para manifestarse! JUSTICIA-LIBERTAD D EXPRESION", 
      "#7D #8N \"@EdgardoDepetri : Es una marcha opositora muy politizada, sin espontaneidad que se convirtio en un hecho politico y electoral\"", 
      "#LaDerechaConvoca #8N RT@lanacioncom Esta vez, PRO y sus aliados impulsaron la convocatoria al 8-N; por @JaimeRosemberg http://t.co/MYFbmcog", 
      "#8N RT @castrolucas: M\u00e1s de la marcha pac\u00edfica http://t.co/0gZIvclL", 
      "JAJAJA \"clase media de gente civilizada\" golpes a periodistas de @C5N, Telefe, DDD, CN23, Tv P\u00fablica. #8N #6D RT @MajoPueblo @hollywood_bsas"
   ]
}
