{
   "text": "InfoPlatensetw", 
   "rcvd": {
      "TatiTurenne": "Estabamos todos evidentemente \"@InfoPlatensetw: Barreda tambi\u00e9n se sum\u00f3 al 8N (FOTO) http://t.co/NX1a8cfB\"", 
      "ricardolamberti": "RT @InfoPlatensetw: @HermesBinner viene a LaP pos \"8N\" cc @stolbizer @vikidonda @concejalcrespo @FapBonaerense//#narcosocialismo para todos", 
      "InfoPlatensetw": "#8N en #LaPlata via @infoplatensetw http://t.co/5yBRM6En", 
      "ornegrelli": "RT @infoplatensetw: \"El 8N es de la gente, no de pol\u00edticos oportunistas\"\nhttp://t.co/iLKyrLtM #8N"
   }, 
   "sent": [
      "\"El 8N es de la gente, no de pol\u00edticos oportunistas\"\nhttp://t.co/OmcN4ljq #8N cc @ornegrelli", 
      "El Diputado de la CC @ornegrelli apunt\u00f3 contra los \"oportunistas\" que est\u00e1n dentr\u00e1s del #8N http://t.co/OmcN4ljq", 
      "El 8 N se har\u00e1 en la esquina de 7 y 50 en La Plata http://t.co/CLi3xvHL #8N EN VIVO", 
      "Stolbizer: \"Somos respetuosos de la marcha\" #8N http://t.co/dacOEa9d", 
      "El 8 N se har\u00e1 en la esquina de 7 y 50 en La Plata http://t.co/CLi3xvHL \u2026 #8N EN VIVO", 
      "Stolbizer: \"Somos respetuosos de la marcha\" #8N http://t.co/dacOEa9d \u2026", 
      "#8N: Comienzan a concentrarse vecinos y militantes partidarios en la esquina de 7 y 50 de La Plata http://t.co/u6AkQhKX", 
      "Gustavo Oliva (#8N): \"Es una marcha muy agresiva\" http://t.co/kuWUifLe #LaPlata", 
      "#8N en #LaPlata: Unas 50 personas se concentran en 7 y 50 http://t.co/u6AkQhKX", 
      "#8N en #LaPlata: la movilizaci\u00f3n ya est\u00e1 en Plaza Moreno, frente al municipio http://t.co/u6AkQhKX", 
      "#8N en #LaPlata: La concentraci\u00f3n est\u00e1 en Plaza Moreno http://t.co/yHobXB9B", 
      "#8N: La concentraci\u00f3n est\u00e1 en Plaza Moreno (CON FOTOS) http://t.co/yHobXB9B", 
      "#8N EN VIVO: #LaPlata tambi\u00e9n se sum\u00f3 al reclamo http://t.co/5yBRM6En", 
      "Plaza Moreno fue el epicentro del #8N: Reviv\u00ed la marcha en im\u00e1genes http://t.co/5yBRM6En cc @marinasubizar @Juliogarro @GonzaloAtanasof", 
      "Las mejores im\u00e1genes del #8N en #LaPlata http://t.co/5yBRM6En via @infoplatensetw", 
      "#8N en #LaPlata via @infoplatensetw http://t.co/5yBRM6En http://t.co/rUmJ9OFJ", 
      "#8N en #LaPlata via @infoplatensetw http://t.co/5yBRM6En http://t.co/hqY4hUId", 
      "#8N en #LaPlata via @infoplatensetw http://t.co/5yBRM6En http://t.co/qyetszPF", 
      "#8N en #LaPlata via @infoplatensetw http://t.co/5yBRM6En", 
      "Plaza Moreno fue el epicentro del 8N en La Plata http://t.co/5yBRM6En", 
      "Gustavo Oliva (8N): \"Es una marcha muy agresiva\" http://t.co/kuWUifLe", 
      "\"Las urnas vencen a las cacerolas\", dijo Mariotto sobre el 8N http://t.co/Q6KjL9ma", 
      "Barreda tambi\u00e9n se sum\u00f3 al 8N (FOTO) http://t.co/4iUAFxjb cc @donconchita @DDHHBuenosAires @mauriciomacri", 
      "Barreda tambi\u00e9n se sum\u00f3 al 8N (FOTO) http://t.co/4iUAFxjb \u2026 cc @Pacharotti @PabloBruera", 
      "#8N: Bruera abri\u00f3 las puertas del municipio para que saquen fotos de la plaza http://t.co/4i3TZ1hn #LaPlata cc @PabloBruera @GabrielBruera", 
      "8N: Bruera abri\u00f3 las puertas del municipio para que saquen fotos de la plaza http://t.co/4i3TZ1hn #LaPlata cc @LetraP @smartorelli @LaDosOK", 
      "@HermesBinner viene a La Plata pos \"8N\" http://t.co/NwRwFE4Q cc @stolbizer @vikidonda @concejalcrespo @FapBonaerense", 
      "8N: Bruera abri\u00f3 las puertas del municipio para que saquen fotos de la plaza http://t.co/4i3TZ1hn \u2026 cc @SantiFuse @SantiagoPlaza @ssautel", 
      "8N: @PabloBruera abri\u00f3 las puertas del municipio para que saquen fotos de la plaza http://t.co/4i3TZ1hn cc @JoseOttavis @cuervolarroque", 
      "#8N: @PabloBruera abri\u00f3 las puertas del municipio para que saquen fotos de la plaza http://t.co/4i3TZ1hn #LaPlata", 
      "Acto del #FAP en #LaPlata: @Stolbizer \"La marcha del 8N es la necesidad de un cambio profundo\" http://t.co/l8RN5T7y"
   ]
}
