{
   "text": "JavierSinTierra", 
   "rcvd": {
      "_dreiche": "RT @JavierSinTierra:  as\u00ed empezamos el #8N en Santa Fe. \u00bfQu\u00e9 opinar\u00e1 el periodismo independiente? http://t.co/ffpPwQn0 cc @ertenembaum", 
      "SevDiGiovanni": "RT @JavierSinTierra: @niqueco as\u00ed empezamos el #8N en Santa Fe. \u00bfQu\u00e9 opinar\u00e1 el periodismo independiente? http://t.co/buEDPPiI", 
      "brumiceli": "\u201c@JavierSinTierra: @rayovirtual as\u00ed empez\u00f3 el #8N en Santa Fe. \u00bfqu\u00e9 opinar\u00e1 el periodismo de esto? http://t.co/KcmkZCos\u201d // VERGUENZA", 
      "CasiBraulio": "As\u00ed empez\u00f3 el #8N en Santa Fe. Qu\u00e9 opinar\u00e1 el periodismo de esto? - http://t.co/4dl9X3hc - FAVOR RT!! (v\u00eda @JavierSinTierra)", 
      "pepejanlu": "@JavierSinTierra Ac\u00e1 en Avellaneda pintaron un Centro Cultural con #8N y pintura amarilla.. Tenemos 30a\u00f1os d peronismo, no hay otro partido", 
      "laSilena": "RT @JavierSinTierra as\u00ed empez\u00f3 el #8N en Santa Fe. \u00bfqu\u00e9 opinar\u00e1 el periodismo de esto? http://t.co/MPuBQIFp"
   }, 
   "sent": [
      "No tengo ning\u00fan amigo que asistir\u00e1. A\u00fan as\u00ed, Facebook me sugiere como evento el #8N. Raro.", 
      "No s\u00e9 qu\u00e9 ponerme para el #8N", 
      "Si no hiciese tanto calor, ir\u00eda vestido de Tincho Carpincho. S\u00f3lo para ver en el Noticiero \"Tincho Carpincho apoya el 8N\"", 
      "Hace unos a\u00f1os, la Corte Suprema era oscur\u00edsima, mor\u00edan periodistas y estallaban embajadas pero el 1 a 1 los ten\u00eda adormecidos #8N", 
      "Espero que en este cacerolazo, la mujer santafesina que le ped\u00eda m\u00e1s seguridad a Cristina haya aprendido algo de federalismo.", 
      "Cada vez que pienso en que no voy a volver a votar al kirchnerismo pasa algo como el 8N y digo, no, chicos, son justo todo lo que no quiero.", 
      "Mis amigos quieren ir al #8N con reclamos de aborto, legalizaci\u00f3n y agrot\u00f3xicos a ver qu\u00e9 pasa.", 
      "@Giulliete te sali\u00f3 medio un versito.  #8N rima un poco con ustedes", 
      "#8N \"Yo Voy\" \"Yo no voy\" \"Yo llegu\u00e9 tarde\" \"Yo no s\u00e9 d\u00f3nde queda\" #TodasLasVoces", 
      "As\u00ed empez\u00f3 el #8N en Santa Fe, a ver qu\u00e9 opinan los periodistas independientes de esto http://t.co/BwLc67Qm", 
      "@rayovirtual as\u00ed empez\u00f3 el #8N en Santa Fe. \u00bfqu\u00e9 opinar\u00e1 el periodismo de esto? http://t.co/BwLc67Qm", 
      "@carrascolucas mir\u00e1 que bien empezamos el #8N en Santa Fe http://t.co/BwLc67Qm", 
      "@niqueco as\u00ed empezamos el #8N en Santa Fe. \u00bfQu\u00e9 opinar\u00e1 el periodismo independiente? http://t.co/BwLc67Qm", 
      "@Gabylevinas as\u00ed empezamos el  #8N en Santa Fe. \u00bfqu\u00e9 opin\u00e1s de esto? http://t.co/BwLc67Qm", 
      "@pepejanlu fue justo hoy, tambi\u00e9n hab\u00eda pintadas. Te parece una casualidad? #8N", 
      "@pepejanlu  \u00bfa vos te cuesta pensar que hay gente del 8N que pueda haber destrozado eso? Los de Memoria Completa tambi\u00e9n son infiltrados?", 
      "@pepejanlu volv\u00e9 a leer el tuit. Dice \"as\u00ed empez\u00f3 el #8N. Eso pas\u00f3 hoy, hoy es el #8N. No es tan dif\u00edcil entender.", 
      "@matydisanti no puedo probar que hayan sido parte del #8N pero esto pas\u00f3 en Santa Fe justo hoy http://t.co/BwLc67Qm #Postales8N", 
      "En cualquier momento TN le da el Nobel de la Paz al #8N", 
      "Vieron? con el #8N hicieron llorar al ni\u00f1o Jebus!", 
      "@niqueco sacaste licencia de periodista? mir\u00e1 que si no te van a acusar de alcahuete que filma marchas #8N", 
      "54% son 11.865.055 votos, hab\u00eda menos de esa cantidad en la multitud de gente del #8N @Gabylevinas", 
      "Es muy rid\u00edculo el #8N. Marchan porque todos est\u00e1n en contra del Gobierno. Si marcharan por el aborto se cagan a trompadas."
   ]
}
