{
   "text": "jmfontan", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "Gracias a @ddd_ok @678oficial @agenciatelam por citar la nota en #WakeUp de ayer al falso \"no\" organizador del #8N", 
      "Gracias a @ddd_ok @678oficial @agenciatelam por citar la nota en #WakeUp de ayer al falso \"no\" organizador del #8N militante del PRO", 
      "T\u00edtulos de C5N: nada sobre el #8N - Infobae, cuyo due\u00f1o pose\u00eda este canal de cable hace meses nada m\u00e1s - centra varias notas en ello", 
      "Para C5N es m\u00e1s importante q Abal Medina destace v\u00ednculos con Chile a que parte de la sociedad proteste masivamente esta noche #8N", 
      "Ahora - C5N habla sobre el apag\u00f3n en la Ciudad, a horas del #8N - l\u00edneas editoriales nom\u00e1s, no se enojen.", 
      "Minutouno tampoco hace menci\u00f3n al #8N en sus primeras diez notas del portal", 
      "Estar\u00e1 el chico que no pod\u00eda viajar a Punta del Este en el #8N ? Seguir\u00e1 su vida siendo tan injusta? En un par de horas nada m\u00e1s", 
      "Ir\u00e9 al #8N de movilero para @fmdelta903 - programa especial con @HoracioCabak   @mjolivan y @ronen_ok a partir de las 18hs.", 
      "@manzanelli Nos gustar\u00eda entrevistarte en @fmdelta903 para hablar de la marcha de ayer en Barcelona por el 8N. Podr\u00e1s pasarme un contacto?"
   ]
}
