{
   "text": "jorgeschu", 
   "rcvd": {
      "Choli_Costa": "en @RadioUba habla @jorgeschu autor del \u00b7#8NYONOVOY nos cuenta su idea de comunicar el porque de su pagina en contra de la marcha de hoy", 
      "jm_valdes": "A su vez regreso triunfal de @jorgeschu para debatir con @Gabylevinas sobre el 8N.", 
      "MJwaisman": "@jorgeschu en @fmidentidad: \"El 8N YO NO VOY se cre\u00f3 para compensar las fallas de comunicaci\u00f3n severas que tiene el Gobierno\"", 
      "Amarantisima": "#FF @ZangWang #8NyoNOvoy @MagaliNouche @JCRomeroLpez @jorgeschu @GIUAR @VilaboaRomi @guadacalvelo @MatiasSchwartsz @MrEmeere @laurasls", 
      "jongilbert9": "@jorgeschu Hola Jorge, soy periodista britanico. Me podria pasar su numero para hablar del 8N yo no voy? Muchas gracias, Jonathan", 
      "dpineiro": "@ertenembaum @jorgeschu vengan y hagan una encuesta ma\u00f1ana #8N y van a ver que nadie va x el puto clarin a protestar. C\u00f3rtenla c/la alfombra", 
      "RadioUba": "\"Estoy seguro que en el final del d\u00eda tendremos mas de 50000 adhesiones en nuestra p\u00e1gina del #8NYoNoVoy\" advierte @jorgeschu en #apuntes", 
      "MagaliNouche": "#FF #8NyoNOvoy @MagaliNouche @JCRomeroLpez @jorgeschu @GIUAR @Amarantisima @VilaboaRomi @guadacalvelo @MatiasSchwartsz @MrEmeere", 
      "miguitaz": "@jorgeschu Es el slogan del \"8N yo no voy?\""
   }, 
   "sent": [
      "Breve carta abierta a mi amigo Luis Brandoni.\n\nBeto, vos no pod\u00e9s decir que el cacerolazo del 8N ser\u00e1 un acto... http://t.co/jYpnBzG1", 
      "No hubo, hay no habr\u00e1 slogan tan claro y transparente como \n\"Con 8N no hay 7D\"", 
      "No hubo, hay, ni habr\u00e1 slogan tan claro y transparente como \n\"Con 8N no hay 7D\"", 
      "@ertenembaum No Ernesto querido, lo que te dije anoche es que Clar\u00edn necesita defender el cacerolazo. \"Con 8N no hay 7 D\" Te acord\u00e1s?", 
      "Que ning\u00fan ultraderechista se preocupe en llevar armas al cacerolazo.\nVa a estar presente \"Arma Mortal Maslat\u00f3n,... http://t.co/yLVNfQaW", 
      "Hoy el Caf\u00e9 despide al gran Favio con su \u00faltima entrevista. Adem\u00e1s analizamos en #8N con Gabriel Levinas y el... http://t.co/p8GMUWqt"
   ]
}
