{
   "text": "JuveRebelde20", 
   "rcvd": {
      "marceluda": "Declaraci\u00f3n de la @juverebelde20 @rebelionuba y @sl_argentina frente al #8N EN VIVO \"Por qu\u00e9 reclaman esas cacerolas?\" http://t.co/23lLNXFc", 
      "luciadltorre": "Declaraci\u00f3n de la @juverebelde20 @rebelionuba y @sl_argentina frente al #8N \"Por qu\u00e9 reclaman esas cacerolas?\" http://t.co/2Ddn3TV3", 
      "julitadt": "Contra las cacerolas de tefl\u00f3n #8N de la @JuveRebelde20 @rebelionuba y @sl_argentina http://t.co/NtUOL9wJ", 
      "angiee_di": "La alianza estrat\u00e9gica de la @JuveRebelde20 festeja la conquista del #CEP el 8N. #TeReCabioFER", 
      "MutanRashen": "\u00bfPor qu\u00e9 reclaman esas cacerolas? http://t.co/mJKBdTYC Declaraci\u00f3n de los compas de la @JuveRebelde20 @rebelionuba y @sl_argentina. #8N", 
      "soylio": "\u00bfPor qu\u00e9 reclaman esas cacerolas? Declaraci\u00f3n de @juverebelde20 @rebelionuba @sl_argentina ante el #8N http://t.co/ToCaHeRg", 
      "JuveRebelde20": "@JuveRebelde20 @MartinOgando @jonathan_gueler y ac\u00e1 una foto de la protesta real del #8n: contra Passarella https://t.co/IrFsn2yh", 
      "rebelionuba": "\u00bfPor qu\u00e9 reclaman esas cacerolas? Declaraci\u00f3n sobre el #8N de @JuveRebelde20 @rebelionuba y @sl_argentina http://t.co/6veBMQof", 
      "sl_argentina": "Por qu\u00e9 no vamos al #8N? Declaraci\u00f3n de @JuveRebelde20 @rebelionuba y @sl_argentina http://t.co/kOmxB9zQ"
   }, 
   "sent": [
      "@JuveRebelde20 @MartinOgando @jonathan_gueler y ac\u00e1 una foto de la protesta real del #8n: contra Passarella https://t.co/IrFsn2yh"
   ]
}
