{
   "text": "LaFabPortena", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "CARTA A PROP\u00d3SITO DEL #8N - http://t.co/VHV5PI5c #LaF\u00e1bricaPorte\u00f1a @juanchoagosto @santobrina @sofiacaram @orgullozombie @ale_fabbri", 
      "CARTA A PROP\u00d3SITO DEL #8N - http://t.co/VHV5PI5c #LaF\u00e1bricaPorte\u00f1a @jorgegchamorro @maximmontenegro @Sietecase @rafainstantaneo", 
      "CARTA A PROP\u00d3SITO DEL #8N - http://t.co/VHV5PI5c #LaF\u00e1bricaPorte\u00f1a @castrolucas @carrascolucas @palmadante @marchettipablo", 
      "CARTA A PROP\u00d3SITO DEL #8N - http://t.co/VHV5PI5c  #LaF\u00e1bricaPorte\u00f1a @juanabalmedina @cuervolarroque @juancabandie @nilda_garre @FilmusDaniel", 
      "CARTA A PROP\u00d3SITO DEL #8N - http://t.co/VHV5PI5c  #LaF\u00e1bricaPorte\u00f1a @noticiasurbanas @SeccionPolitica @adnciudad @genteba @l_p_o", 
      "CARTA A PROP\u00d3SITO DEL #8N - http://t.co/VHV5PI5c  #LaF\u00e1bricaPorte\u00f1a @niapalos @revisbarcelona @comunasenbaires  @Infonewscom", 
      "CARTA A PROP\u00d3SITO DEL #8N - http://t.co/VHV5PI5c  #LaF\u00e1bricaPorte\u00f1a @quitoaragon @PeronismoPM @CarlosCapasso @MarceloKoenig @CPDcaba", 
      "CARTA A PROP\u00d3SITO DEL #8N - http://t.co/VHV5PI5c #LaF\u00e1bricaPorte\u00f1a @tanoproductor @ale_turner @roditoherrera @feramato @cn_23 @Continental_", 
      "CARTA A PROP\u00d3SITO DEL #8N - http://t.co/VHV5PI5c #LaF\u00e1bricaPorte\u00f1a @TitoNenna @massinenna @PeJoteros", 
      "\"Acerca del #8N \" por Peronismo 26 de julio en http://t.co/pl7XIbyw", 
      "Carta a prop\u00f3sito del #8N http://t.co/AyDQyQdb cc: @la_pipi @escriba @mendieta", 
      "Acerca del #8N http://t.co/3yGRni1j cc: @jpdescamisados @quitoaragon @PeronismoPM", 
      "\"No somos individuos aislados, islas a la deriva, somos una comunidad, una Naci\u00f3n\" Carta a prop\u00f3sito del #8N en http://t.co/tYjepe60", 
      "\"Este dialogo es posible, entre quienes queremos  un pa\u00eds en el que se siga redistribuyendo la riqueza, el conocimiento y la palabra\" #8N"
   ]
}
