{
   "text": "Letra_P", 
   "rcvd": {
      "shaereinoso": "Recomiendo que lean Una cr\u00f3nica sin t\u00edtulo sobre el #8N de @facundocottet en @Letra_P http://t.co/3lqkqCXe", 
      "kornalito": "@martinyeza @Letra_P mientras la bandera no sea la esv\u00e1stica q se vio en alg\u00fan q otro cacerolazo... y si \"el morcho es empelado, todo bien\"!", 
      "SilRagonessi": "RT @bbimbi #8N - Mis motivos para decir #YoNoVoy, en @Letra_P: http://t.co/UYgLdnuh Totalmente de acuerdo", 
      "alfajuan": "\"#8N: Yo no voy\", interesante y muy buen art\u00edculo escrito por @bbimbi en @Letra_P &gt;&gt; http://t.co/VheTI0zz", 
      "niuquita": "yo tampoco voy. \"@bbimbi: #8N - Mis motivos para decir #YoNoVoy, en @Letra_P: http://t.co/PkAo9O7f\"", 
      "claudioateran": "RT @bbimbi: 30 mil leyeron ya la columna sobre el #8N que publiqu\u00e9 en @Letra_P: http://t.co/hNkymrUU.// Es que est\u00e1 muy buena, recomiendo.", 
      "Nachouss": "Altamente recomendable \"Una cr\u00f3nica sin t\u00edtulo sobre el #8N\"  de @facundocottet para @Letra_P http://t.co/lKJVL9q2", 
      "danitas098": "@danitas098 @bbimbi @Letra_P #8N #YoNoVoy  me gusto mucho. Expresas mucho de lo que yo pienso.", 
      "r2d2mercado": "\u201c@bbimbi: #8N - Mis motivos para decir #YoNoVoy, en @Letra_P: http://t.co/YZqnTeHM\u201d +1", 
      "mariae12_7": "RT @bbimbi: #8N #YoNoVoy, por estas razones: http://t.co/KoO7nJXs - v\u00eda @Letra_P", 
      "todoprovincial": "En La Plata la protesta se llev\u00f3 a cabo en plaza Moreno http://t.co/rEacpIl9 @Letra_P @diariohoynet @banoticias @eldialp #8N", 
      "martinyeza": "Comparto mi nota \"El cacerolazo de la esperanza\" para @Letra_P #8NYoVoyPorque  http://t.co/T6awbq7q #unasolabandera #8NENVIVO"
   }, 
   "sent": [
      "El PRO Platense ir\u00e1 como \u201cpersonas individuales\u201d al 8N http://t.co/K8CKxmfK @MauricioMacri @JulioGarro @JulioIrurueta @ProLaPlata", 
      "#Pol\u00edtica #8N Macri ahora convoca al 8N de manera oficial http://t.co/QjHsW0OS", 
      "#8N #Movilizaci\u00f3n El PRO Platense ir\u00e1 como \u201cpersonas individuales\u201d al 8N http://t.co/K8CKxmfK", 
      "#8N: Yo no voy http://t.co/c1HeD104 @TTMundialRadio", 
      "#8N: Yo no voy http://t.co/c1HeD104 @aleberco", 
      "#8N: Yo no voy - Por Burno Bimbi @bbimbi http://t.co/c1HeD104", 
      "#Pol\u00edtica El jueves del #8N http://t.co/I8D1V2ii", 
      "#8N: Cristina se muestra con Scioli, intendentes y dirigencia peronista http://t.co/aoSLX6vS @CFKargentina @danielscioli #politica", 
      "#8N Cristina: \u201cque cada uno realmente diga lo que piensa y lo que quiere para el pa\u00eds\u201d http://t.co/L6CjANmU", 
      "#8N: Cristina se muestra con Scioli, intendentes y dirigencia peronista http://t.co/aoSLX6vS", 
      "Coleg@s del interior bonaerense, nos env\u00edan fotos del #8N en sus localidades a fotos@cpositiva.com.ar ? gracias!", 
      "#Miradas Una cr\u00f3nica sin t\u00edtulo sobre el #8N http://t.co/1dGIeSdG", 
      "#Opini\u00f3n Una cr\u00f3nica sin t\u00edtulo sobre el #8N http://t.co/1dGIeSdG", 
      "#8N An\u00edbal Fern\u00e1ndez dijo que no logr\u00f3 comprender \u201cun mensaje claro\u201d en los cacerolazos http://t.co/mEdC2lGF", 
      "#LaPlata Los testimonios del 8N en Plaza Moreno http://t.co/WYyJUxuV", 
      "#Sociedad Agresiones a periodistas que cubrieron el 8N http://t.co/MCHnY52v", 
      "#LaPlata #8N Los testimonios del 8N en Plaza Moreno http://t.co/WYyJUxuV", 
      "#8N #Medios Agresiones a periodistas que cubrieron el 8N http://t.co/hmbmRd13", 
      "#Opini\u00f3n #8N: Yo no voy http://t.co/c1HeD104 por @BBimbi", 
      "Una cr\u00f3nica sin t\u00edtulo sobre el #8N http://t.co/1dGIeSdG", 
      "Moyano sobre el 8N \u201cel reclamo es por la forma despectiva del Gobierno\u201d http://t.co/9cJVkzLT @CFKargentina @danielscioli @FernandezAnibal", 
      "Con el 8N como eje Binner desembarc\u00f3 en La Plata http://t.co/CGxzCMtF @VikiDonda @Stolbizer @HermesBinner @PrensaBinner @JRCeballos", 
      "#Pol\u00edtica #PciaBA #LaPlata Con el 8N como eje Binner desembarc\u00f3 en La Plata http://t.co/CGxzCMtF", 
      "Con el 8N como eje Binner desembarc\u00f3 en La Plata http://t.co/CGxzCMtF @FAPGENdifusion @concejalcrespo", 
      "#FAP Con el 8N como eje Binner desembarc\u00f3 en La Plata http://t.co/CGxzCMtF"
   ]
}
