{
   "text": "marcelodcabrera", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "#8N Llevar linternas por si intentan apag\u00f3n! Va a lucir mejor :-)", 
      "@PatoBullrich #8N Llevar linternas por si intentan apag\u00f3n! Va a lucir mejor :-)", 
      "@ertenembaum #8N Llevar linternas por si intentan apag\u00f3n! Va a lucir mejor :-)", 
      "@wwnicolas #8N Llevar linternas por si intentan apag\u00f3n! Va a lucir mejor :-)", 
      "@eduardoamadeo #8N Llevar linternas por si intentan apag\u00f3n! Va a lucir mejor :-)", 
      "@SanzErnesto #8N Llevar linternas por si intentan apag\u00f3n! Va a lucir mejor :-) RT please", 
      "@lucianageuna #8N Llevar linternas por si intentan apag\u00f3n! Va a lucir mejor :-) RT please", 
      "@marielfitz #8N Llevar linternas por si intentan apag\u00f3n! Va a lucir mejor :-) RT please", 
      "@LongobardiM #8N Llevar linternas por si intentan apag\u00f3n! Va a lucir mejor :-) RT please", 
      "@Stolbizer #8N Llevar linternas por si intentan apag\u00f3n! Va a lucir mejor :-) RT please", 
      "@jmdls2011 #8N Llevar linternas por si intentan apag\u00f3n! Va a lucir mejor :-) RT please", 
      "@mauriciomacri #8N Llevar linternas por si intentan apag\u00f3n! Va a lucir mejor :-) RT please", 
      "#8NYoVoyPorque  #8N Llevar linternas por si intentan apag\u00f3n! Va a lucir mejor :-) RT please", 
      "@unionxtodos  #8N Llevar linternas por si intentan apag\u00f3n! Va a lucir mejor :-) RT please", 
      "@horaciorlarreta  #8N Llevar linternas por si intentan apag\u00f3n! Va a lucir mejor :-) RT please", 
      "@majulluis  #8N Llevar linternas por si intentan apag\u00f3n! Va a lucir mejor :-) RT please", 
      "@jorgemacri  #8N Llevar linternas por si intentan apag\u00f3n! Va a lucir mejor :-) RT please", 
      "@eduardoamadeo #8N Llevar linternas por si intentan apag\u00f3n! Va a lucir mejor :-) RT please", 
      "Empez\u00f3 la fiesta democr\u00e1tica-En Sidney la protesta del #8N \u2013 http://t.co/Js38dx7Q http://t.co/QVmVSpBN v\u00eda @Infobae", 
      "@eduardoamadeo Empez\u00f3 la fiesta democr\u00e1tica-En Sidney la protesta del #8N \u2013 http://t.co/Js38dx7Q  http://t.co/QVmVSpBN \u2026 v\u00eda @Infobae", 
      "@PatoBullrich Empez\u00f3 la fiesta democr\u00e1tica-En Sidney la protesta del #8N \u2013 http://t.co/Js38dx7Q  http://t.co/QVmVSpBN \u2026 v\u00eda @Infobae"
   ]
}
