{
   "text": "marizumendibe", 
   "rcvd": {
      "marizumendibe": "#8N en CHUBUT: Comodoro Rivadavia (Plaza San Mart\u00edn) + info en http://t.co/4nZzMyyc -- marizumendibe (@marizumendibe) @elancasti"
   }, 
   "sent": [
      "#8N en CATAMARCA: Plaza 25 de Mayo + info en http://t.co/4nZzMyyc -- marizumendibe (@marizumendibe) @elancasti", 
      "#8N en CHACO: Resistencia (Plaza 25 de Mayo y Av. Alberdi) + info en http://t.co/4nZzMyyc -- marizumendibe (@marizumendibe) @elancasti", 
      "#8N en CHUBUT: Comodoro Rivadavia (Plaza San Mart\u00edn) + info en http://t.co/4nZzMyyc -- marizumendibe (@marizumendibe) @elancasti", 
      "#8N en CORDOBA: Bell Ville (Plaza 25 de Mayo) + info en http://t.co/4nZzMyyc -- indignados_ar (@indignados_ar) @elancasti", 
      "#8N en C\u00d3RDOBA: Jes\u00fas Mar\u00eda (Plaza San Mart\u00edn) + info en http://t.co/4nZzMyyc -- indignados_ar (@indignados_ar) @elancasti", 
      "#8N en CORDOBA: Mina Clavero (Plaza Central) + info en http://t.co/4nZzMyyc -- indignados_ar (@indignados_ar) @elancasti", 
      "#8N en C\u00d3RDOBA: Rio Cuarto (Plaza Roca) + info en http://t.co/4nZzMyyc -- indignados_ar (@indignados_ar) @elancasti", 
      "#8N en C\u00d3RDOBA: Patio Olmos + info en http://t.co/4nZzMyyc -- indignados_ar (@indignados_ar) @elancasti", 
      "#8N en C\u00d3RDOBA: Villa Carlos Paz (En \"El reloj\") + info en http://t.co/4nZzMyyc -- indignados_ar (@indignados_ar) @elancasti", 
      "#8N en CORRIENTES: Curuzu Cuatia (Plaza Principal) + info en http://t.co/4nZzMyyc -- indignados_ar (@indignados_ar) @elancasti", 
      "#8N en CORRIENTES: Mercedes (Plaza Principal) + info en http://t.co/4nZzMyyc -- indignados_ar (@indignados_ar) @elancasti"
   ]
}
