{
   "text": "Mati69ase", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "@rpettinato @taricoariel @soyseis Estar\u00eda bueno que cada oyente diga x q vamos hoy al #8N y en donde.. Es una sugerencia nada mas :)", 
      "Me preguntan x q voy al #8N? q te parece:\n* Inseguridad\n* Gastos desmedidos en propa Of y La Campora\n* Maquillaje de Nums Oficiales, etc..", 
      "Casi llegando.. Esperemos que no haya pelotudos que se manden alguna que otra cagada.. #8N", 
      "@rpettinato y vos porque no viste lo que fue en el monumento a la bandera.. #8N http://t.co/vqBTFsFO", 
      "La verdad que tuvo una dimensi\u00f3n superior a la espectativa y lo bueno es que fue como se ped\u00eda : en paz y todos juntos #8N", 
      "Imagino que ma\u00f1ana estar\u00e1n Anibal y Luis hablando del #8N, no? Jajaja! @taricoariel @soyseis @marcelapgodoy @guillepoggi @rpettinato", 
      "@marcelapgodoy @guillepoggi @rpettinato @taricoariel @soyseis se sabe cuantos \u00e9ramos en el #8N? Por ejemplo en Rosario y en todo el pa\u00eds.."
   ]
}
