{
   "text": "pablodeleon1", 
   "rcvd": {
      "sebasimonetti": "@pablodeleon1 @TinoEspinoza2 al #8N no le falta prensa, Croma\u00f1\u00f3n es casi una causa olvidada por los medios. Todos los funcionarios libres.", 
      "gusdetaxiamigo": "@pablodeleon1 CFKySuReRe+Inseguridad+Inflaci\u00f3n+$6xD\u00eda+VatayonMilitante+SinLuz+Basura+Boudou+Moreno+Fernandez+DeVido+D'Elia = #8N", 
      "gallegodebesa": "@pablodeleon1 @cyngarciaradio #8N si le dan a cintia 5 hs de aire convence a media plaza. Es una verdadera militante!!", 
      "SilBarton": "\"@pablodeleon1: C5N eval\u00faa como \"caos en el tr\u00e1nsito\". 26 le da mic a Castells. TN, la bandera de Sta Fe y Callao #8N\"/ Nada en el Obelisco", 
      "angeles7522": "\"@pablodeleon1: Qu\u00e8 buena esta toma del #8N de @elcipayo Gracias @nicolaspizzi http://t.co/w0rnV43n\"", 
      "lomilks": "\"@AntoLugon: Para el INDEC la gente que sali\u00f3 a la calle es porque tiene Calor #8N\" @ertenembaum @pablodeleon1", 
      "zamudius": "RT @pablodeleon1: La Ciudad se inunda y sus funcionarios tuitean sobre el #8N ....", 
      "Ossoreina": "@pablodeleon1 8N monitoreo en tiempo real. Segui @socialeyezla toda la informaci\u00f3n, tendencias vol\u00famenes, tonos de las menciones..", 
      "Adrian_______": "@pablodeleon1 Hoy el gobierno sumo 1000000 al #8N", 
      "madreprimeriza1": "@pablodeleon1 @clorfus Toda. Y del 8N tambi\u00e9n.", 
      "salinaslucia": "Otra muestra de creatividad en las calles de R\u00edo Gallegos sobre el #8N, a observar --&gt; http://t.co/GsFpXDTX Cc @pablodeleon1", 
      "pablodeleon1": "RT @LaCampagnola2: Querido @pablodeleon1 ma\u00f1ana mismo @cyngarciaradio la nombro Ministra de comunicaci\u00f3nes #8N /Me parece bien ;)", 
      "jorpetersen": "RT @pablodeleon1: La Ciudad se inunda y sus funcionarios tuitean sobre el #8N .... / hoy por lo menos no toca Kiss"
   }, 
   "sent": [
      "Est\u00e1 tuiteando @Lupo55 sobre el #8N Lo denomina \"el boludeo de ma\u00f1ana\"", 
      "Sin luz en muchos barrios, sin sem\u00e0foros, sin energ\u00eda en los subtes+la basura: en serio el #8N es s\u00f3lo una opereta de la derecha?", 
      "La crisis energ\u00e9tica -como el desastre del Transporte- es responsabilidad del GobNacional. Con esas cosas gestaron el #8N", 
      "Y para la oposici\u00f2n, incluyendo al Gobierno porte\u00f1o, tambi\u00e8n habr\u00e0 ma\u00f1ana.. Mucha gente est\u00e1 caliente, muchachos.. #8N", 
      "D\u00eda interesante el de hoy. A la tardecita, el #8N Y pa precalentarlo, habla De Vido a las 10?", 
      "Primero, #RogerFederer contra Ferrer y Delpo contra Tipsarevic. Y yo, con el #8N", 
      "Buenas tardes. ya sentado frente a la m\u00e1quina. Veremos qu\u00e9 sucede con el #8N ...", 
      "Habla #CFK en Olivos. Segunda aparici\u00f3n de la Presidenta m\u00e1s los tuits ma\u00f1aneros. El d\u00eda del #8N", 
      "Otra definici\u00f3n de Felipe Sol\u00e1 a mitad de camino... #8N", 
      "\"Estoy en total desacuerdo c los organizadores (q no son an\u00f3nimos), pero valoro la actitud de muchos los q concurrir\u00e1n espont\u00e1neamente\" #8N", 
      "\u201cEst\u00e1 bueno que la gente vaya. Es necesario y oportuno\u201d, dijo Buzzi de FedAgraria. Pero \u00e9l se queda en su casa pa evitar exponerse #8N", 
      "El programa K de Canal 26 analiza qui\u00e9nes est\u00e1n de la concentraci\u00f3n \"espont\u00e1nea\" #8N", 
      "Est\u00e1 tuiteando @jmcapitanich #8N", 
      "Tambi\u00e9n est\u00e1 tuiteando @denarvaez #8N", 
      "C5N tiene la pantalla partida en 4: Corr y Puey, Sta Fe y Callao, Belgr y 9 de Julio y Obelisco #8N", 
      "RT @TinoEspinoza2: @pablodeleon1 Viale va a hablar de Cromagnon? Lo invit\u00f3 a Ibarra/\u00bfY el #8N ?", 
      "Canal 26 habla de Favio. Am\u00e9rica, con Mauro, promete tema Croma\u00f1on  #8N", 
      "@sebasimonetti @TinoEspinoza2 Croma\u00f1on es un tema muy importante. Pero el tema informativo de hoy es el #8N \u00bfNo te parece?", 
      "C5N eval\u00faa como \"caos en el tr\u00e1nsito\". El 26 le da mic a Castells. TN, la bandera de Sta Fe y Callao #8N", 
      "RT @laricciotti: La quinta de Olivos vallada.Ya hay gente protestando alli tambien cortando Maipu.// #8N", 
      "RT @eltatoyoung: @pablodeleon1 que hayan vallado la plaza de mayo entera es simbolicamente insuperable/ #8N", 
      "En C 26, Jaime Ross habla de un documental. TV P\u00fablica, c un documental de p\u00e1jaros.\u00bfX algo de eso la Plaza est\u00e1 vallada? #8N @eltatoyoung", 
      "\u00bfY el Edu de la gente d\u00f3nde est\u00e1? #8N @elchueco", 
      "RT @lulipop07: Q todo se en calma y paz! / El #8N da pa todo...", 
      "\"Protesta en la Capital\", el graph de Cr\u00f3nica TV #8N", 
      "Est\u00e1 tuiteando @carrascolucas  #8N", 
      "RT @Tomas_Cave: @pablodeleon1 Y el de Canal 7: \"Marcha opositora\"/ #8N", 
      "Rarezas: un diluvi\u00f3 dispers\u00f3 la marcha en Sta Rosa; en Bariloche, se cruzaron la del 8N con una del d\u00eda de la Tradici\u00f3n #8N", 
      "RT @queruzo: Est\u00e1 tuiteando @pablodeleon1 /Y justo sobre el #8N", 
      "RT @drapignata: Si no veo un cartel que diga \"Pignata al poder. La fuerza de las balas\" salgo a matar.// #8N", 
      "RT @sergiolapegue: #Rating #8N 21:35 TN 5,2 C5N 1.0 A 24 0,4", 
      "RT @paulagarcia3: @pablodeleon1 9 de julio y santa fe, quienes estaban en el obelisco // #8N", 
      "RT @PatoCaruso: 15 pesos los choris y los patys. 10 las bebidas. \"Nosotros los pagamos\", canta un convocado// #8N", 
      "# 8N El interior del pa\u00eds compiti\u00f3 en n\u00famero y creatividad con el Obelisco v\u00eda @clarincom  http://t.co/fOmueIQt", 
      "RT @MarcelitaOjeda: Barrag\u00e1n dice \"en unos mins. volvemos con las entrevistas desopilantes\" .- No hay peor ciego . . .// #8N", 
      "Encontraron lo que buscaban... #8N", 
      "Creo que  @cyngarciaradio  ya se merece la media ma\u00f1ana de Radio Nacional: basta de Radio Cooperativa #8N", 
      "RT @LaCampagnola2: Querido @pablodeleon1 ma\u00f1ana mismo @cyngarciaradio la nombro Ministra de comunicaci\u00f3nes #8N /Me parece bien ;)", 
      "RT @LauCuk: Se pudri\u00f3 todo en c5n /#8N", 
      "Est\u00e1 detenido el que agredi\u00f3 al periodista de #C5N Mejor as\u00ed. Sea loco o service, que vaya preso...  #8N", 
      "RT @queruzo: Qu\u00e9 nos sorprende? Twitter est\u00e1 lleno de cagones que te pegan por la espalda como le pegaron al cronista de c5drapie/#8N", 
      "\"@jorgerortega: Hoy C\u00d3DIGO POL\u00cdTICO arranca 23.30\"/ #8N", 
      "Va nota x @clarincom POR LOS PASILLOS: Ninguneo al 8N, los casilleros de De Vido y los c\u00e1lculos de los intendentes http://t.co/846xxTwt", 
      "En breve, hablan intendentes +De Vido + #CFK en la Rosada. Un d\u00eda despu\u00e9s del #8N y con lluvia, de fondo...", 
      "Hay dos cuentas circulando: \u00bfcu\u00e1l es posta? @nico_ayuso @Nicolas_Ayuso #8N", 
      "La Ciudad se inunda y sus funcionarios tuitean sobre el #8N ....", 
      "\"Cazzo\", \"m\u00e1 que viento de cola\", \u201c\u00a1Tanto l\u00edo con el turismo y los viajes!\u201d. Una #CFK italianizada, el d\u00eda despu\u00e9s del #8N", 
      "TTarde: va nota @clarincom X LOS PASILLOS:Ninguneo al 8N, los casilleros de De Vido y los c\u00e1lculos d los intendentes http://t.co/846xxTwt", 
      "Qu\u00e8 buena esta toma del #8N de @elcipayo Gracias @nicolaspizzi  http://t.co/7Az7Dz9Q"
   ]
}
