{
   "text": "paulamacgill", 
   "rcvd": {
      "ali4894": "@paulamacgill @Adry1BC @martinaok5 EN PAZ Y SIN VIOLENCIA MARCHAMOS EL #8N!!!", 
      "emjeys": "#8N carteles en Ca\u00f1uelas, mi ciudad para la marcha de ma\u00f1ana, @paulamacgill ayudame a difundir! http://t.co/LKdKxW2V"
   }, 
   "sent": [
      "@yokozino @yeorshcluni @yoderegreso ay\u00fadenme a difundir, carteles del #8N en ca\u00f1uelas. http://t.co/jV9cdOcG", 
      "@kikazaaa @let0401 @Leilitin RT please! carteles del #8N en Ca\u00f1uelas.", 
      "@Adry1BC Adry, ayudame a difundir, carteles del #8N en ca\u00f1uelas. http://t.co/6SeHAkxZ", 
      "@Adry1BC @ali4894 @martinaok5  RT, carteles del #8N en ca\u00f1uelas. http://t.co/G4mKR8dM", 
      "El 8N en Quilmes para A. Fern\u00e1ndez que duerme \u2018tranquilo\u2019 (Video) http://t.co/r5onhgyh v\u00eda @u24noticias"
   ]
}
