{
   "text": "perfildiario", 
   "rcvd": {
      "8NNNNNNNN": "RT @perfildiario El Gobierno refuerza la seguridad en la Rosada y la Quinta de Olivos por el #8N http://t.co/c5WekREI /\u00bftienen miedo de que?", 
      "todosal8N": "RT @perfildiario El Gobierno refuerza la seguridad en la Rosada y la Quinta de Olivos por el #8N http://t.co/POCKJTvg /\u00bftienen miedo de que?", 
      "picte": "@perfildiario @pycielo @perfilcom es imposible gracias al 13S y el 8N,si no fuera por ello la CN ya estuviera reformada", 
      "8NO_ORG": "RT @perfildiario El Gobierno refuerza la seguridad en la Rosada y la Quinta de Olivos por el #8N http://t.co/YvWqwCj5 /\u00bftienen miedo de que?", 
      "danieldemarmol": "\"@perfildiario: Para Horacio Gonz\u00e1lez, la Presidenta \"tom\u00f3 nota\" del 8N - OJAL\u00c1 HABLE DEL TEMA - http://t.co/5XNKBXar http://t.co/ubfNci61", 
      "4soles": "@radiomitre @perfildiario Cacerolazo en Villa Crespo, 6 dias sin luz!!!!!! BASTA, SOLUCION YAAAAAAAAAAAAAA", 
      "Franco_Grimaldi": "\"@perfildiario: Incidentes en Caballito con un opositor al 8N - Pol\u00edtica -// HAGANLO MIERDA AL HIJO DE MIL PUTA", 
      "netfilmx": "RT @perfildiario El Gobierno refuerza la seguridad en la Rosada y la Quinta de Olivos por el #8N http://t.co/qpuI3GgD /\u00bftienen miedo de que?", 
      "mmpasquali": "RT @perfildiario: Europa ya sinti\u00f3 las protestas del 8N - Pol\u00edtica - http://t.co/jnibICR6 http://t.co/gHUf1BrV v\u00eda @perfilcom", 
      "pablomontagner": "RT @perfildiario El Gobierno refuerza la seguridad en la Rosada y la Quinta de Olivos por el #8N http://t.co/qm5pHGRr /\u00bftienen miedo de que?", 
      "gomezivo": "Muy interesante la opinion sobre el #8n de Maristella Svampa en @perfildiario Hechos/apropiaciones y\"Virulante conflicto intraclase (media)\"", 
      "eliooses": "RT @perfildiario El Gobierno refuerza la seguridad en la Rosada y la Quinta de Olivos por el #8N http://t.co/w8eSkIbs /\u00bftienen miedo de que?", 
      "martttinnnn": "\"@perfildiario: 8N | Gran concurrencia en marchas en todo el pa\u00eds con reclamos al Gobierno http://t.co/RkZToYne\"oh yeah", 
      "estudioarturi": "\"@perfildiario: El Gobierno refuerza la seguridad en la Rosada y la Quinta de Olivos por el 8N - Los violentos son Ustedes no el Pueblo!!!!", 
      "_8N_": "RT @perfildiario El Gobierno refuerza la seguridad en la Rosada y la Quinta de Olivos por el #8N http://t.co/cJk0lMcE /\u00bftienen miedo de que?", 
      "todosalobelisco": "RT @perfildiario El Gobierno refuerza la seguridad en la Rosada y la Quinta de Olivos por el #8N http://t.co/iOVUPGZE /\u00bftienen miedo de que?", 
      "Jul_arg": "@perfildiario @perfilcom sigan hablando, cada vez mas gente para el #8N", 
      "DariusBaires": "RT @perfildiario: Comenzaron las marchas del 8N http://t.co/35k6Fusk", 
      "rokevince": "@perfildiario Exacto el pecado de haber votado a \u00e9ste #Gobierno por eso #todos por el #8N...", 
      "LUDOVICOVIGO": "@perfildiario @perfilcom La #CLASEMEDIA SERIA LO IDEAL PARA OCUPAR  ESE ESPACIO,YA LO HABR\u00c1N P\u00c9NSADO LOS ORGANIZADORES DEL #8N,Q LO ANALICEN", 
      "eliobastias": "@perfildiario El Gobierno refuerza la seguridad en la Rosada y la Quinta de Olivos por el #8N http://t.co/oLyNabCw /\u00bftienen miedo de que?..."
   }, 
   "sent": [
      "Macri habl\u00f3 del #8N y Abal Medina \u201clo mand\u00f3 a trabajar\u201d http://t.co/Igcie5dS v\u00eda @perfil140", 
      "Con mucha anticipaci\u00f3n, preparativos y resistencia, llega el 8N - Pol\u00edtica - http://t.co/9CGbtdUp http://t.co/IqsOUmpr v\u00eda @perfilcom", 
      "Comenz\u00f3 el 8N: el kirchnerismo se manifiesta \"contra el golpe\" - Pol\u00edtica - http://t.co/9CGbtdUp http://t.co/OTnHlUnY v\u00eda @perfilcom", 
      "CFK evit\u00f3 hablar en p\u00fablico del 8N - Pol\u00edtica - http://t.co/9CGbtdUp http://t.co/qWrX6D7b v\u00eda @perfilcom", 
      "El Gobierno refuerza la seguridad en la Rosada y la Quinta de Olivos por el 8N - Pol\u00edtica - http://t.co/9CGbtdUp http://t.co/1K3RjKCB", 
      "Video | El 8N comenz\u00f3 en Australia - Pol\u00edtica - http://t.co/9CGbtdUp http://t.co/6g88df3w v\u00eda @perfilcom", 
      "Comenzaron las marchas del 8N - Pol\u00edtica - http://t.co/9CGbtdUp http://t.co/wRjGhSZ3 v\u00eda @perfilcom", 
      "8N | C\u00f3mo cubren la marcha los canales de TV - Pol\u00edtica - http://t.co/9CGbtdUp http://t.co/QnNCNKLV v\u00eda @perfilcom", 
      "Para Telam, el 8N s\u00f3lo fue en Buenos Aires - Pol\u00edtica - http://t.co/9CGbtdUp http://t.co/rLpkoOh2 v\u00eda @perfilcom", 
      "En Carta Abierta insisten en vincular el 8N con \"rebordes golpistas\" - Pol\u00edtica - http://t.co/9CGbtdUp http://t.co/s159KuHg v\u00eda @perfilcom", 
      "Incidentes en Caballito con un opositor al 8N - Pol\u00edtica - http://t.co/9CGbtdUp http://t.co/cvD0cGU8 v\u00eda @perfilcom", 
      "Europa ya sinti\u00f3 las protestas del 8N - Pol\u00edtica - http://t.co/9CGbtdUp http://t.co/ygCkKcUp v\u00eda @perfilcom", 
      "FOTOS | El 8N se escucha en todo el pa\u00eds - Pol\u00edtica - http://t.co/9CGbtdUp http://t.co/gL7VDt4H v\u00eda @perfilcom", 
      "Cynthia Garc\u00eda enfrent\u00f3 a los manifestantes del 8N - Medios - http://t.co/9CGbtdUp http://t.co/e1sIBcby v\u00eda @perfilcom", 
      "8N | Gran concurrencia en marchas en todo el pa\u00eds con reclamos al Gobierno - Pol\u00edtica - http://t.co/9CGbtdUp http://t.co/wRjGhSZ3", 
      "8N | Agredieron a periodista de C5N - Pol\u00edtica - http://t.co/9CGbtdUp http://t.co/XJAcFciv v\u00eda @perfilcom", 
      "8N | Gran concurrencia en marchas en todo el pa\u00eds con reclamos al Gobierno http://t.co/A9cgwPGI", 
      "C\u00f3mo fue la convocatoria del 8N en el interior - Pol\u00edtica - http://t.co/9CGbtdUp http://t.co/CGbuLlRq v\u00eda @perfilcom", 
      "Qu\u00e9 hizo el kirchnerismo durante el 8N - Pol\u00edtica - http://t.co/9CGbtdUp http://t.co/A2LDGO4D v\u00eda @perfilcom", 
      "C\u00f3mo se vivi\u00f3 el 8N desde adentro: la Fragata, Malvinas, YPF y otros temas - Pol\u00edtica - http://t.co/9CGbtdUp http://t.co/BWB42HPL", 
      "Forster sobre el 8N: \"Qued\u00f3 claro que no tienen qui\u00e9n los represente\" - Pol\u00edtica - http://t.co/NplMjDVv http://t.co/gz3f4PEm v\u00eda @perfilcom", 
      "C\u00f3mo se vio el 8N desde el aire - Pol\u00edtica - http://t.co/9CGbtdUp http://t.co/3b12nDzk v\u00eda @perfilcom", 
      "Para el 56%, ni CFK ni la oposici\u00f3n escuchar\u00e1n los reclamos del 8N - Pol\u00edtica - http://t.co/9CGbtdUp http://t.co/LqDCX5lE v\u00eda @perfilcom"
   ]
}
