{
   "text": "PolArg", 
   "rcvd": {
      "gusdetaxiamigo": "@PolArg #LoUnicoQueQuieroEs RESPETO, PAZ, SEGURIDAD, JUSTICIA SOCIAL Y LIBERTAD EN ARGENTINA #8N #YoFui", 
      "natamullerroth": "@PolArg #8N As\u00ed golpearon al periodista de C5N http://t.co/yuCX0uV8 \n// el agresor no tiene remera de la campora q intentan inventar?", 
      "acll1991": "Gran cobertura de @polarg en twitter y facebook, ma\u00f1ana las repercusiones del #8N", 
      "toietaa": "\"@PolArg: #8N \u201cNos matan y te haces la boluda. MONTONERA\u201d dice uno de los carteles en el Obelisco\" // #ElAmorVenceAlOdio", 
      "A__P_": "@PolArg Esto demuestra la grandeza del Gob Nacional que NO boicotea los medios de transporte y permite q la gente se movilice bien en el #8N", 
      "BelBot": "\"@PolArg: #8N Globos gigantes dicen \"Unidos y en libertad. No a la rere\" en el Obelisco\"  #cacerolazo8n", 
      "sand_esco": "@kraul26 @PolArg. Expresi\u00f3n de odio tal cual lo que sienten los 8N.", 
      "latutuca1": "@LuchoBugallo RT @PolArg: Bugallo, organizador del #8N: \"Decir que es una diktadura es parte (cont) http://t.co/Jd9rH9WY", 
      "gonzalocueto": "\"@PolArg: #8N Agredieron EN VIVO al cronista de @c5n\" otra vez la marcha del odio tremenda trompada", 
      "lucasarza": "@PolArg que se quede en su casa, el 8N es de la ciudadan\u00eda", 
      "OrquideaStu": "RT @PolArg #8N \"Cristina andate: Argentina despierta\" dice uno de los carteles en Santa Fe // No era que no eran golpistas destituyentes?", 
      "kraul26": "Incalificable @PolArg\n#8N As\u00ed golpearon al periodista de C5N http://t.co/37npuVpv", 
      "ModeHouseMe": "RT @PolArg: CFK: \"Estamos en el piso de lo que quiero como pa\u00eds\" / Primera se\u00f1al del #8N se sincer\u00f3 en d\u00f3nde estamos!"
   }, 
   "sent": [
      "Lauco: \u201cLas redes sociales marcan que la gente del 8N es gente com\u00fan. Hay algunos que se expresaron en forma... http://t.co/p1xRHUUj", 
      "Christian Castillo: \u201cEl eventual \u00e9xito de esta movilizaci\u00f3n (8N) no ser\u00e1 en beneficio de los intereses del pueblo... http://t.co/52vsePxG", 
      "Binner participar\u00e1 del #8N pero \"en silencio y sin cacerolas\" \u00bfQu\u00e9 opinan? http://t.co/gUx0AUXV", 
      "Horacio Gonz\u00e1lez: \"El cacerolazo no puede ser pensado como una ocurrencia casual. Muchas de las organizaciones... http://t.co/hPWctAd6", 
      "Bergman:  \"El #8N no es en contra de Cristina ni del gobierno, esto es en contra de una pol\u00edtica desacertada de... http://t.co/rh50gZcH", 
      "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"#8N en el mundo\". http://t.co/vnZB3PyB", 
      "Buzzi: \u201cEst\u00e1 bueno que la gente vaya al #8N. Es necesario y oportuno\u201d \u00bfQu\u00e9 opinan? http://t.co/1d8yDQPH", 
      "#8N en el mundo https://t.co/yxoDuAvt", 
      "#8N \"Basta de muertes\" versa una gran bandera argentina desplegada en Santa Fe y Callao", 
      "#8N Ra\u00fal Castells ya est\u00e1 en el Obelisco protestando", 
      "#8N \"No a la rere\" \"La Constituci\u00f3n no se toca\" Son algunas de las consignas de los carteles en Santa Fe y Callao", 
      "#8N \"Basta de inseguridad, prepotencia, inflaci\u00f3n\" Los carteles que figuran en Santa Fe y Callao", 
      "#8N En el Obelisco los caceroleros protestan en las esquinas", 
      "#8N \"Muerte a los K\" pide un cartel en el Obelisco", 
      "#8N En el Obelisco hay pantallas desplegadas para ver la protesta en otros puntos de la Ciudad", 
      "#8N: El minuto a minuto de la protesta, vivilo en twitter\nhttp://t.co/f79vbY6Z http://t.co/gMBlF9VW", 
      "#8N en Cabildo y Juramento los caceroleros se manifiestan en la vereda, lo mismo sucede en 9 de Julio y Belgrano", 
      "#8N \u201cNos matan y te haces la boluda. MONTONERA\u201d dice uno de los carteles en el Obelisco", 
      "#8N Para @c5n titula \"caos en el tr\u00e1nsito\"", 
      "#8N @todonoticias titula \"Protesta en Av. 9 de Julio\"", 
      "#8N Globos gigantes dicen \"Unidos y en libertad. No a la rere\" en el Obelisco", 
      "#8N Una bandera gigante pide \"Basta de muertes\" en Av. Santa Fe . En el Obelisco hay pantallas digitales donde se... http://t.co/CIn8ZXIO", 
      "#8N La Presidenta se encuentra reunida con Zanini y Timerman en Olivos", 
      "#8N En Acoyte y Rivadavia hay incidentes entre caceroleros y automovilistas", 
      "#8N En Olivos protesta un centenar de personas frente a la Quinta Presidencial", 
      "#8N En Rosario se moviliza otro centenar de personas frente al Monumento a la Bandera", 
      "#8N El grueso de los movilizados provienen de Santa Fe y Callao", 
      "#8N Todas las l\u00edneas de subte funcionan con normalidad", 
      "#8N Algunos caceroleros se concentran en Plaza de Mayo", 
      "#8N \"Cristina andate: Argentina despierta\" dice uno de los carteles en Santa Fe", 
      "Jorge Coscia: \"No tengo empacho en calificar al #8N como reaccionaria. \u00bfPor qu\u00e9 no salieron cuando la gente no... http://t.co/6w4ENMzX", 
      "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"#8N Los carteles\". http://t.co/Tt3IbhNF", 
      "#8N \"Cristina genocida mataste a m\u00e1s gente que los militares\" versa un cartel en La Plata", 
      "#8N Agredieron EN VIVO al cronista de @c5n", 
      "#8N As\u00ed golpearon al periodista de C5N http://t.co/FpNpY5pX", 
      "Los invitamos a seguir reflexionando sobre el #8N en nuestro facebook http://t.co/lz0ygRlS", 
      "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"#8N en im\u00e1genes\". http://t.co/qCEGuI04", 
      "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"#8N Carteles\". http://t.co/ZkDeFYMv", 
      "\u00bfQuien creen que debe atender a los reclamos del #8N? \u00bfLa oposici\u00f3n? \u00bfel Gobierno? \u00bfo ambos? http://t.co/HEE3dHpq", 
      "Bugallo, organizador del #8N: \"Decir que es una diktadura es parte del folclore \u00bfEscucharon las cosas que se dicen... http://t.co/bzkUixei", 
      "Morales Sol\u00e1: \"El 8N hubo manifestaciones pac\u00edficas que nadie reprimi\u00f3. Pero \u00bfpod\u00edan ser reprimidas? \u00bfQui\u00e9nes lo... http://t.co/OWrrNHVq", 
      "Mocca: \"La gran pregunta sobre el 8N no es sobre el n\u00famero de sus participantes, ni sobre su condici\u00f3n social... http://t.co/6K6R8pmz", 
      "Patricia Bullrich: \u201cToda la gente que se par\u00f3 a hablar conmigo durante el #8N me dijo: \u2018Unanse\u2019\u201d \u00bfQu\u00e9 opinan?... http://t.co/9I9cjJRp", 
      "Feinmann: \"Lo que sale del #8N es el reclamo por un pa\u00eds capitalista, que proteja a la clase media que le asegure... http://t.co/iU7bsiya"
   ]
}
