{
   "text": "somoszonanorte", 
   "rcvd": {
      "m_candalaft": "Hoy cobertura especial de @somoszonanorte sobre el #8n @mgrealini @eduabella @turcogarcia79  @alebisceglia", 
      "SanFernandoPro": "RT @somoszonanorte \"#8N llego a #sanfernando Ahora Plza Mitre\" Cc @AlexCampbellOK @isemenzato @facusemenzato @GerardoOjedaPro", 
      "Fachu_66": "@somoszonanorte en Olivos Rugby hoy no hay agua , ayer no hubo luz. #8N", 
      "gonzalolupi": "@hmcsanfer @lacapri23 @somoszonanorte Mucha gente sin Agua y sin luz, ma\u00f1ana es el 8N y mi pregunta es: \u00bfCasualidad o Causalidad?", 
      "sebastianbossio": "@somoszonanorte Nos vemos en la Quinta de Olivos. #8N", 
      "ClaudioLoIacona": "@somoszonanorte Muy bien por la cobertura del #8N. Estos no son grupos aislados. Esperemos que sirva de algo... http://t.co/Ttbwn73T", 
      "benitez_iva": "@somoszonanorte la presidenta @CFKArgentina dejo un msj en facebook refiriendose al #8N", 
      "realejulian": "@somoszonanorte En san martin o ballester est\u00e1n protestando? #8N", 
      "LaritaSchneider": "@somoszonanorte Claro... Cris no entendio el msje xq eran tantos los reclamos q no pudo captar ni 1.. Habra q hacer mas #8N pero 1 dia p/c/u", 
      "karinawig": "Olivos aqu\u00ed estamos #8N @somoszonanorte @monterocnn @todonoticias http://t.co/yRjy3rgq", 
      "somoszonanorte": "#8N: est\u00e1s participando del cacerolazo?...mandanos tu foto o imagen ciudadana a @somoszonanorte", 
      "eduabella": "Hoy no sale @SomosDeporteNor  . Correcta decisi\u00f3n de @somoszonanorte con m\u00f3viles en el cacerolazo desde la Quinta de Olivos y San Isidro.", 
      "m_caputo": "@somoszonanorte #PlazaMitre #SanFernando manifestando #8N http://t.co/ysqxiitG"
   }, 
   "sent": [
      "Hoy, Cobertura Especial del #8N en la Zona Norte. A las 19 por \"Somos Noticias\"", 
      "@TomasSalomone #8N", 
      "Empez\u00f3 el #8N, los vecinos ya comenzaron a concentrarse frente a la Quinta de Olivos y en Marquez y Centenario en San Isidro.", 
      "#8N: \u00bfest\u00e1s participando del cacerolazo?...mandanos tu foto o imagen ciudadana a @somoszonanorte", 
      "#8N: \u00bfest\u00e1s participando del cacerolazo?, mandanos tu foto o imagen ciudadana a @somoszonanorte", 
      "Las movilizaciones por el #8N, tambi\u00e9n llegaron a San Fernando, en la Plaza Mitre del distrito ya hay gente manifestandose.", 
      "#8N : la manifestaci\u00f3n comenz\u00f3 hace aproximadamente una hora y ya es multitudinaria. Ahora Florencia Weibel desde la Quinta de Olivos.", 
      "#8N: est\u00e1s participando del cacerolazo?...mandanos tu foto o imagen ciudadana a @somoszonanorte", 
      "En minutos comenzamos Somos Noticias. Edici\u00f3n especial sobre el 8N en la Zona Norte. Te esperamos.", 
      "#8N: en minutos comienza Somos Noticias, en vivo desde la Quinta de Olivos.", 
      "#8N: Al aire Florencia Weibel desde la Quinta de Olivos.", 
      "#8N-Gustavo Posse: \"Cumplimos una funci\u00f3n muy buena al garantizar a las familias que se manifestaron, un clima de seguridad y paz social\"", 
      "Gustavo Posse sobre el #8N: \"Ojal\u00e1 ma\u00f1ana haya una buena respuesta del Gobierno Nacional, y sea un d\u00eda distinto\".", 
      "#8N: Int. Gustavo Posse: \"Hay que gobernar para todos y mucha gente no se siente escuchada\"; \"Hay que representar a todos\".", 
      "Seguimos hasta la medianoche en Somos Noticias con la cobertura Especial del #8N.-"
   ]
}
