{
   "text": "theburrito10", 
   "rcvd": {
      "jerofreixas": "@theburrito10 @movimiento8n @vikidonda Eso es una mentira absoluta. Yo particip\u00e9 del #8N y la banco, y como yo hay muchos."
   }, 
   "sent": [
      "@victorestiga quien es el oficialismo @horaciorlarreta gente del gobierno o ciudadanos libres q opinamos diferente a uds?  #8N", 
      "\"@Katycornejo: El colmo: llamadas d Macri al tel\u00e9fono fijo promoviendo participar en el 8N. Claro,es el rey de los fonos.\"/es cierto?", 
      "@fernanmontiel @Luis_Delia putea x tu falta d trabajo, es tu derecho, no creo q las ideas del #8N t ayuden en algo, se cagan en los pobres", 
      "\"@ceciliapando: Lleg\u00f3 el d\u00eda !!! Hoy 8N a las 20:00 hs, todos al Obelisco !!!\"/ todos juntos a reivindicar el genocidio y el robo de bebes!", 
      "\"@ramon_puerta: Hoy #8N yo Acompa\u00f1o porque desde hace a\u00f1os vengo denunciando la corrupci\u00f3n y el atropello de este Gobierno\"/puaj", 
      "\"@fdsanchez: \u00bfPorqu\u00e9 no toman testimonios de la gente en la marcha @todonoticias e invitan pol\u00edticos que no representan a nadie del #8N?\"", 
      "\"@mauriciomacri: Creo en la participaci\u00f3n, en expresarse, en demostrar que no hay miedo. #8N #UnaSolaBandera\"", 
      "\"@evitalinuxera: El mejor cartel del #8N lejos (?) http://t.co/ZKgorCpg\"/jajaa", 
      "\"@niqueco: Cartel del #8N \"No quiero mantener vagos\"... http://t.co/pVPt85m0\"/pura consciencia social o puro individualismo?", 
      "@vikidonda a mi me parece bien q exista un proyecto alternativo, p la gente del #8N a vos tb t odia, mi humilde opini\u00f3n", 
      "@jerofreixas @movimiento8n @vikidonda #8N excepcion q confirma la regla, predominan las ideas d derecha, no m lo podes negar", 
      "@jerofreixas @movimiento8n @vikidonda #8N si algun dia el FAP llega al gob, cuando la derecha quiera destituirlos, yo estare defendiendolos", 
      "@alejandrocaruso que tal el 8N en Madryn, hubo algo?"
   ]
}
