{
   "text": "transitocordoba", 
   "rcvd": {
      "evangelinagot": "@transitocordoba: #8N As\u00ed reclama #C\u00f3rdoba [FOTO] http://t.co/vfzMKgvb v\u00eda @LoliLolitaLolo", 
      "Angusps": "@transitocordoba. Hoy apartir de las 19 aprox complicada la zona Patio Olmos por el #8N, los cordobeses marchan por sus derechos.", 
      "transitocordoba": "Protestas en C\u00f3rdoba por el #8N http://t.co/FNrOPEcf v\u00eda @transitocordoba", 
      "jmntwitt": "@transitocordoba hoy no nos vamos a quejar del quilombo que va a ser el centro esta tarde, nocierto??? #8N - yo no voy", 
      "AgusAnzotegui": "\"@transitocordoba: #8N As\u00ed reclama #C\u00f3rdoba [FOTO] http://t.co/HjKwaOqe v\u00eda @LoliLolitaLolo\" // ORGULLO", 
      "GRACIANACBA": "\"@transitocordoba: Protestas en C\u00f3rdoba por el #8N http://t.co/yGxBEwes v\u00eda @transitocordoba\"salgo a las 21HS van a informar a esa hora?", 
      "guadyrr": "@transitocordoba POR FAVOR INFORMAR CALLES QUE VAN A ESTAR CORTADAS POR EL #8N!!!", 
      "abys22": "RT @transitocordoba #8N As\u00ed reclama #C\u00f3rdoba [FOTO] http://t.co/RArAoPbt v\u00eda @LoliLolitaLolo @rialjorge", 
      "guillotepagani": "\"@transitocordoba: #8N #C\u00f3rdoba  http://t.co/NGSxIGgf v\u00eda @LoliLolitaLolo\" no transitar por Bv. San Juan e Yrigoyen...", 
      "Gabriella_cba": "Gracias a los piqueteros del #8N el centro de c\u00f3rdoba es un caos @transitocordoba http://t.co/15GDCeVB"
   }, 
   "sent": [
      "Protestas en C\u00f3rdoba por el #8N http://t.co/FNrOPEcf v\u00eda @transitocordoba", 
      "@guadyrr Aqu\u00ed hay informaci\u00f3n que tenemos sobre las protestas del #8N : http://t.co/FNrOPEcf", 
      "\u00bfVas al #8N? Te pedimos que nos cuentes d\u00f3nde est\u00e1 cortado para informarnos y, en lo posible, enviar una foto.", 
      "#8N M\u00e1s de 200 gauchos a caballo se ubican frente al Patio Olmos.", 
      "#CarlosPaz #8N Se concentran vecinos en el Cu c\u00fa. Cortado el centro de la Villa.", 
      "#8N As\u00ed reclama #C\u00f3rdoba [FOTO] http://t.co/kCcwbnt6 v\u00eda @LoliLolitaLolo", 
      "C\u00f3rdoba al frente del patio olmos. #8N. [FOTO] http://t.co/EaL4IDuM ; v\u00eda @FlorBruuno // Sigue cortado el Patio Olmos"
   ]
}
