{
   "text": "virginiagatti", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "#8N pero de 1519, Hern\u00e1n Cort\u00e9s llega a las puertas de Tenochtitl\u00e1n y Moctezuma, emperador azteca, sale a recibirlo.", 
      "#8N pero de 1674 muere John Milton, poeta y novelista ingl\u00e9s, autor de el poema El para\u00edso perdido.", 
      "#8N pero de 1847, naci\u00f3 Bram Stoker, autor de #Dr\u00e1cula.", 
      "#8N pero de 2012, \u00bfqu\u00e9 aparecer\u00e1 en la efem\u00e9rides?", 
      "#8N generaci\u00f3n y evoluci\u00f3n en Facebook y Twitter seg\u00fan C. Pagni: El desaf\u00edo de un nuevo activismo http://t.co/oxark5p0 v\u00eda @lanacioncom", 
      "@MarcePCsolution @SeraJusticiaok @LuchoBugallo @ElCipayo @ladivagante @Mr_Bugman mentores digitales del #8N por C.Pagni http://t.co/oxark5p0", 
      "@kuskelo2 te interesa?\"@SeraJusticiaok: Los ABOGADOS nos juntamos en la Plaza Rep\u00fablica, CERRITO Y TUCUMAN a las 19 hs #8N @MarcePCsolution\"", 
      "#8N noche coronada con comida en compa\u00f1\u00eda de  @lorediazquijano y @arielbue"
   ]
}
