{
   "text": "alebrecciaroli", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "Volvi\u00f3 la Fragata Libertad y es fiesta Nacional y Popular gesti\u00f3n @CFKArgentina! Q sabr\u00e1 ud.de gestionar @sergioabrevaya?"
   ]
}
