{
   "text": "ALSURinforma", 
   "rcvd": {
      "job_sombra": "El ingreso de la Fragata Libertad en im\u00e1genes | http://t.co/TYqqJEcF http://t.co/qAmUOEQN v\u00eda @alsurinforma"
   }, 
   "sent": [
      "Cristina encabezar\u00e1 el acto para recibir a la Fragata Libertad: La Fragata ARA Libertad arribar\u00e1 hoy procedente ... http://t.co/FvsJOMtJ", 
      "El ingreso de la Fragata Libertad en im\u00e1genes: Tras recorrer 8.000 kil\u00f3metros, este mi\u00e9rcoles la Fragata Liberta... http://t.co/22zqbuso"
   ]
}
