{
   "text": "AsteriscosTv", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "La Fragata Libertad lleg\u00f3 a Mar del Plata. Todo el cotill\u00f3n oficial preparado. #BienvenidaFragata", 
      "La Fragata Libertad lleg\u00f3 a Mar del Plata. Todo el cotill\u00f3n oficial preparado. #BienvenidaFragata", 
      "Desde las 21 por Radio El Mundo @JoseCalero e @IvanDamianovich analizan el efecto \"Fragata Libertad\"", 
      "Desde las 21 por Radio El Mundo @JoseCalero e @IvanDamianovich analizan el efecto \"Fragata Libertad\""
   ]
}
