{
   "text": "EdicionNacional", 
   "rcvd": {
      "EdicionNacional": "La Fragata Libertad ya entr\u00f3 al puerto de Mar del Plata http://t.co/t8iZCaye v\u00eda @EdicionNacional"
   }, 
   "sent": [
      "La Fragata Libertad ya entr\u00f3 al puerto de Mar del Plata http://t.co/t8iZCaye v\u00eda @EdicionNacional", 
      "La Fragata Libertad ya entr\u00f3 al puerto de Mar del Plata http://t.co/t8iZCaye v\u00eda @EdicionNacional"
   ]
}
