{
   "text": "eliobastias", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "RT @unionxtodos: @PatoBullrich rechaz\u00f3 la invitaci\u00f3n al acto de recibimiento de la Fragata Libertad http://t.co/n4hx3YYE", 
      "RT @ricalfonsin: Todos los argentinos celebramos el regreso de la Fragata Libertad. Pero tambi\u00e9n como ciudadano me apena el uso que hace...", 
      "RT @radiomitre: \"Un a\u00f1o tard\u00e9 en hacerlo\", dice el hombre que tall\u00f3 el mascar\u00f3n de proa de la Fragata Libertad en los a\u00f1os \u00b460", 
      "RT @radiomitre: \"Un a\u00f1o tard\u00e9 en hacerlo\", dice el hombre que tall\u00f3 el mascar\u00f3n de proa de la Fragata Libertad en los a\u00f1os \u00b460"
   ]
}
