{
   "text": "eugelm84", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "pensar que yo pinte un cuadro de LA FRAGATA LIBERTAD", 
      "pensar que yo pinte un cuadro de LA FRAGATA LIBERTAD", 
      "@amigaali mira esto http://t.co/q9G9zzRy LA FRAGATA LIBERTAD cuadro al \u00f3leo pintado por mi", 
      "@Mariela_Va si m\u00edo yo lo pinte La Fragata Libertad, es al \u00f3leo lo pinte en el 2011"
   ]
}
