{
   "text": "FAM_argentina", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "\"@AgenciaTelam: Cristina encabezar\u00e1 el acto para recibir a la Fragata Libertad http://t.co/UNlubizZ\"", 
      "RT @pereyrajulio: Hoy estaremos recibiendo a la Fragata Libertad en lo que ser\u00e1 una verdadera fiesta popular!", 
      "RT @albertodescalzo: Miles de argentinos estar\u00e1n acompa\u00f1ando el regreso de la #Fragata Libertad,1 demostraci\u00f3n qtenemos un Gobierno q...", 
      "\"@jpatriciomussi: Hoy junto a @CFKArgentina recibiremos a la Fragata Libertad en Mar del Plata http://t.co/aTqBcsQS\"", 
      "RT @equipocfk: La Fragata Libertad ya est\u00e1 llegando a casa... http://t.co/3oJkahno", 
      "RT @equipocfk: La Fragata Libertad ya est\u00e1 llegando a casa... http://t.co/3oJkahno", 
      "RT @vbfranchini: En un hermoso acto alrededor de 100 mil personas reciben a la Fragata Libertad.", 
      "Intendentes acompa\u00f1aron a @CFKArgentina y recibieron a la Fragata Libertad. http://t.co/S7p3RZXf @tiempoarg @AgenciaTELAM @C5N @Infobae"
   ]
}
