{
   "text": "FerIglesias", 
   "rcvd": {
      "mhkerry": "@FerIglesias gracias a una radical como Susana Ruiz Cerutti echada x HT, la Fragata Libertad vuelve al pa\u00eds. Memoria si. Relato no.", 
      "scorohernan": "RT@FerIglesias: Qu\u00e9 hac\u00eda la Fragata Libertad durante la dictadura?\" cc @lucasp81 #Plagio"
   }, 
   "sent": [
      "Qu\u00e9 hac\u00eda la Fragata Libertad durante la dictadura?", 
      "Qu\u00e9 hac\u00eda la Fragata Libertad durante la dictadura?"
   ]
}
