{
   "text": "Gabriel_Davini", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "por una vez la pegaron: \"La oposici\u00f3n no concurrir\u00e1 al acto por la Fragata Libertad\" http://t.co/u3O2LY7D", 
      "RT @bebela2703 @alfredopage: Siento verg\u00fcenza e indignaci\u00f3n por la doble vejaci\u00f3n a Fragata Libertad. La de Ghana y la de Mar del Plata/+1", 
      "RT @bebela2703 @alfredopage: Siento verg\u00fcenza e indignaci\u00f3n por la doble vejaci\u00f3n a Fragata Libertad. La de Ghana y la de Mar del Plata/+1"
   ]
}
