{
   "text": "Horacio_Cairoli", 
   "rcvd": {
      "divoskus": "La Fragata Libertad en las redes Sociales, infografia @paralelocer0 @cumbre2013 @socialad_biz @Horacio_Cairoli volvi\u00f3! http://t.co/lLJ34AIB"
   }, 
   "sent": [
      "La vuelta de la Fragata Libertad cop\u00f3 las redes sociales en TN http://t.co/QNkuIIip v\u00eda @todonoticias reporte by @socialad_biz"
   ]
}
