{
   "text": "humberfoto", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "Cristina encabezar\u00e1 el acto para recibir a la Fragata Libertad http://t.co/BeHK7qj1 (@AgenciaTelam)", 
      "Alperovich participar\u00e1 en la recepci\u00f3n de la Fragata Libertad: El mandatario tucumano partir\u00e1 a las... http://t.co/54JrnUq6 (@tucumanalas7)", 
      "Fragata Libertad: despu\u00e9s de las quejas, micros con familiares salen desde el Edificio Libertad http://t.co/uso8KXSz (@clarincom)"
   ]
}
