{
   "text": "IzarWeb", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "Cristina felicita a la tripulaci\u00f3n de la fragata libertad arriba del barco \u2013 http://t.co/4JahGXq1 http://t.co/HRL6ttwQ v\u00eda @Infobae", 
      "Cristina felicita a la tripulaci\u00f3n de la fragata libertad arriba del barco \u2013 http://t.co/4JahGXq1 http://t.co/HRL6ttwQ v\u00eda @Infobae", 
      "Video | La emotiva canci\u00f3n que recibi\u00f3 a la Fragata Libertad - Pol\u00edtica - http://t.co/PRe464hD http://t.co/6BoXEu9p v\u00eda @perfilcom", 
      "Video | La emotiva canci\u00f3n que recibi\u00f3 a la Fragata Libertad - Pol\u00edtica - http://t.co/PRe464hD http://t.co/6BoXEu9p v\u00eda @perfilcom"
   ]
}
