{
   "text": "jlorrico", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "La Fragata Libertad volvi\u00f3 al pa\u00eds \u2013 http://t.co/wn3ryOrw http://t.co/SrcCx4mY v\u00eda @Infobae", 
      "Cristina encabeza el acto de bienvenida a la Fragata Libertad: http://t.co/JjrxMiML v\u00eda @youtube", 
      "El discurso de Cristina por la llegada de la Fragata Libertad: http://t.co/62Aw51um v\u00eda @youtube"
   ]
}
