{
   "text": "job_sombra", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "La Fragata Libertad ingres\u00f3 al puerto trar recorrer 8.000 kil\u00f3metros | http://t.co/TYqqJEcF http://t.co/saJ7JsB0 v\u00eda @alsurinforma", 
      "La Fragata Libertad ingres\u00f3 al puerto trar recorrer 8.000 kil\u00f3metros | http://t.co/TYqqJEcF http://t.co/saJ7JsB0 v\u00eda @alsurinforma", 
      "El ingreso de la Fragata Libertad en im\u00e1genes | http://t.co/TYqqJEcF http://t.co/qAmUOEQN v\u00eda @alsurinforma"
   ]
}
