{
   "text": "Julia_Paiz", 
   "rcvd": {
      "dixitprograma": "Nueva salida del #M\u00f3vil de @Julia_Paiz en la Base Naval, cubriendo la previa del arribo de la Fragata Libertad"
   }, 
   "sent": [
      "#EnVivo conexi\u00f3n con Radio Y Televisi\u00f3n de Neuqu\u00e9n, hablamos sobre la temporada y la llegada de la Fragata Libertad  a la ciudad."
   ]
}
