{
   "text": "karrantxa", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "Bullrich rechaz\u00f3 la invitaci\u00f3n al acto de recibimiento de la Fragata Libertad http://t.co/2TcflRgY v\u00eda @unionxtodos", 
      "Bullrich rechaz\u00f3 la invitaci\u00f3n al acto de  de la Fragata Libertad http://t.co/2TcflRgY v\u00eda @unionxtodos"
   ]
}
