{
   "text": "laperla43", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "Los marinos de la fragata Libertad inmol\u00e1ndose en la verborrea sin sentido de CFK.Tendr\u00e1n ganas de abrazar a sus familias", 
      "Los marinos de la fragata Libertad inmol\u00e1ndose en la verborrea sin sentido de CFK.Tendr\u00e1n ganas de abrazar a sus familias", 
      "@Bettytuit Ah, te dej\u00e9 un enlace con la historia del mascar\u00f3n de proa de la fragata Libertad :-)", 
      "@Bettytuit Ah, te dej\u00e9 un enlace con la historia del mascar\u00f3n de proa de la fragata Libertad :-)"
   ]
}
