{
   "text": "LAVOZcomar", 
   "rcvd": {
      "andysuarez90": "La Fragata Libertad lleg\u00f3 a las costas de Mar del Plata | La Voz del Interior http://t.co/Q66NWo6z v\u00eda @lavozcomar", 
      "GabrielFust": "C\u00f3mo naci\u00f3 la Fragata Libertad | La Voz del Interior http://t.co/15qguiPx v\u00eda @lavozcomar"
   }, 
   "sent": [
      "Con festejos, @CFKArgentina recibe a la #Fragata Libertad http://t.co/OkxdRWsp", 
      "La Fragata Libertad lleg\u00f3 a las costas de Mar del Plata | http://t.co/pTVgaTa6", 
      "La Fragata Libertad lleg\u00f3 a las costas de Mar del Plata | http://t.co/pTVgaTa6"
   ]
}
