{
   "text": "mabaires", 
   "rcvd": {
      "bcociudad_call": "@mabaires @IsabelDeCityBel @rodolfob @GuilleLobo Es un dato erroneo. No abrimos cuenta ni fideicomiso para recuperar la Fragata Libertad.", 
      "PatricioGaynor": "@mabaires jajaja. Estamos de acuerdo. Es un excelente d\u00eda en que regres\u00f3 nuestro buque insignia la Fragata Libertad."
   }, 
   "sent": [
      "@karpov10 No tema. La Fragata Libertad est\u00e1 en casa. (no es lo que ud hab\u00eda pronosticado, pero la unica verdad es la realidad)", 
      "Pero c\u00f3mo , vino la Fragata Libertad y no vi a Biolcatti , Buzzi , Llamb\u00edas y De Angeli recibi\u00e9ndola! Ellos que siempre andan embanderados.."
   ]
}
