{
   "text": "patoiann", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "Llega la Fragata Libertad http://t.co/c99hDZYi http://t.co/ZwZJPFwi v\u00eda @perfilcom @lakrocita", 
      "Llega la Fragata Libertad y el kirchnerismo pone el cotill\u00f3n - Pol\u00edtica - http://t.co/c99hDZYi http://t.co/ZwZJPFwi v\u00eda @perfilcom @Krocita"
   ]
}
