{
   "text": "perfildiario", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "Video | La emotiva canci\u00f3n que recibi\u00f3 a la Fragata Libertad - Pol\u00edtica - http://t.co/9CGbtdUp http://t.co/GwIYNf81 v\u00eda @perfilcom", 
      "El Capit\u00e1n de la Fragata Libertad afirm\u00f3 que \"no somos h\u00e9roes\" - Pol\u00edtica - http://t.co/9CGbtdUp http://t.co/MYmGLDtU v\u00eda @perfilcom"
   ]
}
