{
   "text": "queka87", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "Si ponemos al Capitan Schettino al frente de la Fragata Libertad, quiz\u00e1s recuperamos las Malvinas. Piensenlo. cc @CFKArgentina @BoudouAmado", 
      "Si ponemos al Capitan Schettino al frente de la Fragata Libertad, quiz\u00e1s recuperamos las Malvinas. Piensenlo. cc @CFKArgentina @BoudouAmado", 
      "Si sos militante K, te podes preguntar: por qu\u00e9 mi agrupaci\u00f3n se moviliz\u00f3 por la Fragata Libertad y no por justicia para Mariano Ferreyra?", 
      "Si sos militante K, te podes preguntar: por qu\u00e9 mi agrupaci\u00f3n se moviliz\u00f3 por la Fragata Libertad y no por justicia para Mariano Ferreyra?"
   ]
}
