{
   "text": "regionoestesf", 
   "rcvd": {
      "regionoestesf": "La Fragata Libertad ingresa al puerto :: Regi\u00f3n Oeste http://t.co/BKqJYME3 v\u00eda @regionoestesf"
   }, 
   "sent": [
      "La Presidenta recibir\u00e1 a la Fragata Libertad :: Regi\u00f3n Oeste http://t.co/YVERLF2c v\u00eda @regionoestesf", 
      "La Fragata Libertad ingresa al puerto :: Regi\u00f3n Oeste http://t.co/BKqJYME3 v\u00eda @regionoestesf", 
      "La Fragata Libertad ingresa al puerto :: Regi\u00f3n Oeste http://t.co/BKqJYME3 v\u00eda @regionoestesf"
   ]
}
