{
   "text": "rodolfob", 
   "rcvd": {
      "bcociudad_call": "@mabaires @IsabelDeCityBel @rodolfob @GuilleLobo Es un dato erroneo. No abrimos cuenta ni fideicomiso para recuperar la Fragata Libertad.", 
      "elsa_jara": "@rodolfob @Keokurrencia @kortalabocha @vascaArisnavarr Los deseos son rec\u00edprocos !! So\u00f1ando con la Fragata Libertad Y los Logros de #CFK !!"
   }, 
   "sent": [
      "Cristina encabezar\u00e1 el acto para recibir a la Fragata Libertad http://t.co/GLWtxG5d", 
      "#FRAGATA #FIESTA Cristina recibe a la Fragata Libertad con una fiesta popular en Mar del Plata http://t.co/TgBXBbZC", 
      "\"@PatoBullrich: Uni\u00f3n por Todos sobre el regreso de la Fragata Libertad / Upss me lo perdi :(", 
      "\"@PatoBullrich: Uni\u00f3n por Todos sobre el regreso de la Fragata Libertad / Upss me lo perdi :(", 
      "Cristina Fern\u00e1ndez: Fragata Libertad simboliza la defensa irrestricta a los derechos de Argentina http://t.co/w4yzHajI via @ggohom"
   ]
}
