{
   "text": "unionxtodos", 
   "rcvd": {
      "karrantxa": "Bullrich rechaz\u00f3 la invitaci\u00f3n al acto de  de la Fragata Libertad http://t.co/2TcflRgY v\u00eda @unionxtodos", 
      "anvigen": "Bullrich rechaz\u00f3 la invitaci\u00f3n al acto de recibimiento de la Fragata Libertad http://t.co/BtxORRwe v\u00eda @unionxtodos", 
      "PatoBullrich": "Uni\u00f3n por Todos sobre el regreso de la Fragata Libertad http://t.co/LLXfuMTW v\u00eda @unionxtodos", 
      "eliobastias": "RT @unionxtodos: @PatoBullrich rechaz\u00f3 la invitaci\u00f3n al acto de recibimiento de la Fragata Libertad http://t.co/n4hx3YYE", 
      "rositaavm": "Uni\u00f3n por Todos sobre el regreso de la Fragata Libertad http://t.co/twoJLlRy v\u00eda @unionxtodos", 
      "RicardoTalesnik": "Bullrich rechaz\u00f3 la invitaci\u00f3n al acto de recibimiento de la Fragata Libertad http://t.co/HnqJQVZN v\u00eda @unionxtodos"
   }, 
   "sent": [
      "@PatoBullrich rechaz\u00f3 la invitaci\u00f3n al acto de recibimiento de la Fragata Libertad http://t.co/GIwrkXw6", 
      "Uni\u00f3n por Todos sobre el regreso de la Fragata Libertad http://t.co/nYlPrzdQ", 
      "Uni\u00f3n por Todos sobre el regreso de la Fragata Libertad http://t.co/nYlPrzdQ"
   ]
}
