{
   "text": "joseparedesrk", 
   "rcvd": {}, 
   "sent": [
      "Que excelente nuestra fuerza aerea en lo cielos caraque\u00f1o viva chavez yo soy chavez", 
      "@ivantrujif viva chavez se transforma en una corriente y un pensamiento pol\u00edticos e ideol\u00f3gico", 
      "Chavez se transforma en una corriente y un pensamiento pol\u00edticos e ideol\u00f3gico", 
      "@TVesAlDia  chavez se transforma en una corriente y un pensamiento pol\u00edticos e ideol\u00f3gico", 
      "@HectoRodriguez #YoSoyCh\u00e1vez @TVesAlDia  chavez se transforma en una corriente y un pensamiento pol\u00edticos e ideol\u00f3gico", 
      "@TVesAlDia #YoSoyCh\u00e1vez @TVesAlDia  chavez se transforma en una corriente y un pensamiento pol\u00edticos e ideol\u00f3gico", 
      "@NORELIS1972 @vwinstonv @TVesAlDia  chavez se transforma en una corriente y un pensamiento pol\u00edticos e ideol\u00f3gico", 
      "@NORELIS1972   chavez se transforma en una corriente y un pensamiento pol\u00edticos e ideol\u00f3gico", 
      "@Froilan_PSUV @VTVcanal8 @TVesAlDia  chavez se transforma en una corriente y un pensamiento pol\u00edticos e ideol\u00f3gico", 
      "chavez se transforma en una corriente y un pensamiento pol\u00edticos e ideol\u00f3gico quieras o no", 
      "@melatuff @VTVcanal8  chavez se transforma en una corriente y un pensamiento pol\u00edticos e ideol\u00f3gico quieras o no", 
      "@cgyiyi @VTVcanal8  chavez se transforma en una corriente y un pensamiento pol\u00edticos e ideol\u00f3gico quieras o no"
   ]
}
